msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Rainlendar 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-08 09:58+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-26 14:45+0900\n"
"Last-Translator: Kim YoungCheon <circcc@gmail.com>\n"
"Language-Team: Realman <ishwang3@gmail.com>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: C:/Users/Rainlendar2-x86\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Bookmarks: 1262,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: Application\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: Plugins\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: Testbench/Debug/resources\n"

msgid ""
"Rainlendar is unable to start the HTTP server to receive the OAuth response. "
"Verify that you don't have any any security software which prevents "
"application's from starting servers and that there are no other services "
"running in the same port."
msgstr ""
"Rainlendar가 OAuth 응답을 받기 위한 HTTP 서버를 시작할 수 없습니다. 응용 프로"
"그램이 서버를 시작하지 못하게 하는 보안 소프트웨어가 없고 동일한 포트에 다른 "
"서비스가 실행되고 있지 않은지 확인하십시오."

msgid "Server Port: "
msgstr "서버 포트: "

msgid "Failed to start HTTP server"
msgstr "HTTP 서버 시작 실패"

msgid "Choose the backup path"
msgstr "백업 저장 경로를 선택하십시오"

msgid "Archive (*.zip)|*.zip"
msgstr "압축파일 (*.zip)|*.zip"

msgid "Authentication failed!"
msgstr "인증 실패!"

msgid "Make sure that you finish the authentication process"
msgstr "인증 프로세스를 완료했는지 확인하십시오"

msgid "and give Rainlendar permission to access your calendar."
msgstr "그리고 Rainlendar에 달력 접근 권한을 부여하십시오."

msgid "Authentication succeeded!"
msgstr "인증 성공!"

msgid "You may close the browser window now."
msgstr "이제 브라우저 창을 닫을 수 있습니다."

msgid "Choose the backup file:"
msgstr "백업 파일 선택:"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "No backups found!"
msgstr "백업을 찾을 수 없습니다!"

msgid "There are no backups available in the backup folder."
msgstr "백업 폴더에 사용할 수 있는 백업이 없습니다."

msgid "The settings do not exist!"
msgstr "설정이 존재하지 않습니다!"

msgid "The selected backup file doesn't contain the settings file."
msgstr "선택된 백업 파일에 설정 파일이 없습니다."

msgid "The file already exists:"
msgstr "파일이 이미 존재합니다:"

msgid "Do you want to overwrite the file?"
msgstr "파일을 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "Unable to overwrite file:"
msgstr "덮어쓸 수 없는 파일:"

msgid "Write error!"
msgstr "쓰기 오류!"

msgid ""
"Unable to restore the file:\n"
"%s\n"
"\n"
"You need to extract the file manually from the backup archive."
msgstr ""
"복원 불가 파일:\n"
"%s\n"
"\n"
"수동으로 백업파일을 풀어야 합니다."

msgid "Restore error!"
msgstr "복원 오류!"

msgid "[None]"
msgstr "[없음]"

msgid "<Hidden>"
msgstr "<숨김>"

msgid "all"
msgstr "모두"

msgid "active"
msgstr "활성"

msgid "dismissed"
msgstr "해제"

msgid "snoozed"
msgstr "다시 알림"

msgid "Show only needs action"
msgstr "조치 필요만 표시"

msgid "Show only in progress"
msgstr "진행 중만 표시"

msgid "Show only completed"
msgstr "완료됨만 표시"

msgid "Show only cancelled"
msgstr "취소됨만 표시"

msgid "Hide needs action"
msgstr "조치 필요 숨기기"

msgid "Hide in progress"
msgstr "진행 중 숨기기"

msgid "Hide completed"
msgstr "완료됨 숨기기"

msgid "Hide cancelled"
msgstr "취소됨 숨기기"

msgid "Reset completed time"
msgstr "완료된 시간 초기화"

msgid "Show only no priority"
msgstr "우선순위 없음만 표시"

msgid "Show only high priority"
msgstr "높은 순위만 표시"

msgid "Show only normal priority"
msgstr "보통 순위만 표시"

msgid "Show only low priority"
msgstr "낮은 순위만 표시"

msgid "Hide no priority"
msgstr "순위 없음 숨기기"

msgid "Hide high priority"
msgstr "높은 순위 숨기기"

msgid "Hide normal priority"
msgstr "보통 순위 숨기기"

msgid "Hide low priority"
msgstr "낮은 순위 숨기기"

msgid "Show only alarms"
msgstr "시간 알림만 표시"

msgid "Show only active"
msgstr "활성만 표시"

msgid "Show only snoozed"
msgstr "다시 알림만 표시"

msgid "Show only dismissed"
msgstr "해제된 것만 표시"

msgid "Hide alarms"
msgstr "시간 알림 숨기기"

msgid "Hide active"
msgstr "활성 숨기기"

msgid "Hide snoozed"
msgstr "다시 알림 숨기기"

msgid "Hide dismissed"
msgstr "해제된 것 숨기기"

msgid "Reset dismiss time"
msgstr "해제 시간 초기화"

msgid "Reset snooze time"
msgstr "다시 알림 시간 초기화"

msgid "Dismiss next alarm"
msgstr "다음 시간 알림 해제"

msgid "Duration:"
msgstr "간격:"

msgid "Next alarm:"
msgstr "다음 시간 알림:"

msgid "Dismissed:"
msgstr "해제:"

msgid "Snoozed until:"
msgstr "다시 알림 기한:"

msgid "In Progress"
msgstr "진행 중"

msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

msgid "Needs Action"
msgstr "조치 필요"

msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Dismissed"
msgstr "해제됨"

msgid "Snoozed"
msgstr "다시 알림"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Weekly"
msgstr "매주"

msgid "Monthly"
msgstr "매달"

msgid "Yearly"
msgstr "매년"

msgid "Private"
msgstr "사적인 일정"

msgid "Public"
msgstr "공적인 일정"

msgid "Confidential"
msgstr "기밀"

msgid "Default"
msgstr "기본"

msgid "No priority"
msgstr "우선순위 없음"

msgid "Normal priority"
msgstr "보통 순위"

msgid "High priority"
msgstr "높은 순위"

msgid "Low priority"
msgstr "낮은 순위"

msgid "Created: "
msgstr "생성: "

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Modified: "
msgstr "수정: "

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Region"
msgstr "영역"

msgid "Native"
msgstr "네이티브"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Every second Saturday"
msgstr "매달 2주째 토요일"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Due"
msgstr "마감"

msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Category"
msgstr "범주"

msgid "Recurrence"
msgstr "반복"

msgid "Off"
msgstr "끄기"

msgid "Beta"
msgstr "베타"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "%H:%M (e.g. \"15:42\")"
msgstr "%H:%M (예: \"15:42\")"

msgid "%#H:%M (e.g. \"7:42\")"
msgstr "%#H:%M (예: \"7:42\")"

msgid "%I:%M %p (e.g. \"01:42 pm\")"
msgstr "%I:%M %p (예: \"01:42 pm\")"

msgid "%#I:%M %p (e.g. \"3:42 pm\")"
msgstr "%#I:%M %p (예: \"3:42 pm\")"

msgid "Time format"
msgstr "시간 형식"

msgid "%d.%#m.%Y (e.g. \"21.4.2012\")"
msgstr "%d.%#m.%Y (예: \"21.4.2012\")"

msgid "%d.%m.%Y (e.g. \"21.04.2012\")"
msgstr "%d.%m.%Y (예: \"21.04.2012\")"

msgid "%Y-%m-%d (e.g. \"2012-04-21\")"
msgstr "%Y-%m-%d (예: \"2012-04-21\")"

msgid "%#m/%d/%Y (e.g. \"4/21/2012\")"
msgstr "%#m/%d/%Y (예: \"4/21/2012\")"

msgid "%m/%d/%Y (e.g. \"04/21/2012\")"
msgstr "%m/%d/%Y (예: \"04/21/2012\")"

msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

msgid "Use 'Today' and 'Tomorrow'"
msgstr "'오늘' 및 '내일' 사용"

msgid "Weekend days"
msgstr "주말"

msgid "Week number delta"
msgstr "주 번호 보정"

msgid "Default categories"
msgstr "기본 범주"

msgid "Show categories from the skin"
msgstr "스킨에 범주 표시"

msgid "Show tray icon"
msgstr "트레이 아이콘 표시"

msgid "Show tray status icons"
msgstr "트레이 상태 아이콘 표시"

msgid "Day number"
msgstr "일수"

msgid "Week number"
msgstr "주 번호"

msgid "Number in tray"
msgstr "트레이에 표시할 숫자"

msgid "Always"
msgstr "항상"

msgid "Never"
msgstr "표시 안 함"

msgid "Show full menus"
msgstr "전체 메뉴 표시"

msgid "Disable keyboard shortcuts"
msgstr "키보드 단축키 사용 안 함"

msgid "List wheel scroll"
msgstr "목록 휠 스크롤 속도"

msgid "Skin language"
msgstr "스킨 언어"

msgid "Number of stored backups"
msgstr "저장된 백업 갯수"

msgid "Show delete confirmations"
msgstr "삭제할 때 확인"

msgid "Disable text formatting"
msgstr "글자 서식 사용 안 함"

msgid "Show empty list text"
msgstr "빈 목록 글 표시"

msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgid "Show url icons"
msgstr "URL 아이콘 표시"

msgid "Simultaneous transfers"
msgstr "동시 전송"

msgid "Only uncategorized"
msgstr "범주 미지정만"

msgid "Icon from events"
msgstr "일정 아이콘"

msgid "Visual category overwrite"
msgstr "범주 모양 덮어쓰기"

msgid "Store English category names"
msgstr "영어 범주명 저장"

msgid "Custom category icon path"
msgstr "사용자 지정 범주 아이콘 경로"

msgid "Use antialiased fonts"
msgstr "부드러운 글꼴 사용"

msgid "Count"
msgstr "서수"

msgid "Ordinal"
msgstr "기수"

msgid "Type of year to add for categories"
msgstr "범주로 추가할 연 형식"

msgid "Use custom password encrypting"
msgstr "사용자 지정 비밀번호 암호화 사용"

msgid "Editor"
msgstr "편집기"

msgid "Allow multiple calendars"
msgstr "다중 달력 허용"

msgid "Allow multiple categories"
msgstr "다중 범주 허용"

msgid "Keep editor open until writing succeeds"
msgstr "쓰기가 성공할 때까지 편집기 열어놓기"

msgid "Time span in the editor"
msgstr "편집기에서 시간 간격"

msgid "Number of previous locations"
msgstr "표시할 이전 장소 개수"

msgid "Default event duration"
msgstr "기본 일정 간격"

msgid "Windows"
msgstr "창"

msgid "Use window names"
msgstr "창 이름 사용"

msgid "Hide on Aero peek"
msgstr "에어로 피크 사용 시 숨기기"

msgid "Transparency type"
msgstr "투명 형식"

msgid "Copy transparency sleep time"
msgstr "복사 투명 슬립 시간"

msgid "Fade delay (ms)"
msgstr "페이드 간격 (밀리초)"

msgid "Fade duration (ms)"
msgstr "페이드 지속 시간 (밀리초)"

msgid "Allow window fading"
msgstr "창 페이딩 허용"

msgid "Keep on screen"
msgstr "화면 안에 유지"

msgid "Bring all windows on top when clicked"
msgstr "눌렀을 때 모든 창을 위로 가져오기"

msgid "Show in all desktops"
msgstr "모든 바탕화면에 표시"

msgid "Snap distance"
msgstr "붙기 거리"

msgid "Snap center"
msgstr "화면 중앙에 붙기"

msgid "Don't save"
msgstr "저장 안 함"

msgid "Per resolution"
msgstr "해상도마다"

msgid "Single value"
msgstr "단일 값"

msgid "Save window position"
msgstr "창 위치 저장"

msgid "Font face"
msgstr "글꼴"

msgid "Scaling quality"
msgstr "스케일링 품질"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Reload delay after resume (s)"
msgstr "깨어난 후 다시로드까지 대기 시간 (초)"

msgid "Network access delay after startup (s)"
msgstr "시작 후 네트워크 연결 대기 시간 (초)"

msgid "Proxy server"
msgstr "프록시 서버"

msgid "Proxy user"
msgstr "프록시 사용자 이름"

msgid "Proxy password"
msgstr "프록시 비밀번호"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "SOCKS4"
msgstr "SOCKS4"

msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

msgid "Proxy type"
msgstr "프록시 형태"

msgid "Try direct connection if proxy fails"
msgstr "프록시 접속이 실패하면 직접 연결 시도"

msgid "Calendar"
msgstr "달력"

msgid "Show all icons"
msgstr "모든 아이콘 표시"

msgid "Show one icon per type"
msgstr "형식마다 아이콘 표시"

msgid "Show only one icon"
msgstr "하나의 아이콘만 표시"

msgid "Show no icons"
msgstr "아이콘 표시 안 함"

msgid "Combine icons in the calendar"
msgstr "달력에 아이콘 표시"

msgid "Calendar wheel scroll"
msgstr "달력 휠 스크롤 속도"

msgid "Show tasks in calendar"
msgstr "달력에 작업 표시"

msgid "Always show menu"
msgstr "항상 메뉴 표시"

msgid "Always create new event"
msgstr "항상 새 일정 만들기"

msgid "Do nothing"
msgstr "아무 것도 안 함"

msgid "Double click action"
msgstr "더블 클릭 동작"

msgid "Tooltip"
msgstr "도구 설명"

msgid "Show tooltips"
msgstr "도구 설명 표시"

msgid "Only on days with events"
msgstr "일정 있는 날만"

msgid "Show tooltip in tray"
msgstr "트레이에 도구 설명 표시"

msgid "Max tooltip window width"
msgstr "도구 설명 창 최대 너비"

msgid "Show description in tooltip"
msgstr "도구 설명에서 상세 설명 보기"

msgid "Task fields in tooltip"
msgstr "작업 도구 설명에 표시할 항목"

msgid "Event fields in tooltip"
msgstr "일정 도구 설명에 표시할 항목"

msgid "Traytip show duration (s)"
msgstr "트레이 설명 표시 시간 (초)"

msgid "Tooltip fade duration (ms)"
msgstr "도구 설명이 사라지는 시간 (밀리초)"

msgid "Tooltip show delay (ms)"
msgstr "도구 설명 표시 시간 (밀리초)"

msgid "Tooltip format"
msgstr "도구 설명 형식"

msgid "Task List"
msgstr "작업 목록"

msgid "Show full task summary"
msgstr "전체 작업 요약 표시"

msgid "Show task due time"
msgstr "작업 마감 시간 표시"

msgid "Show task location"
msgstr "작업 장소 표시"

msgid "Show task calendar"
msgstr "작업 달력 종류 보기"

msgid "Number of days the list shows (0 = show all)"
msgstr "목록에 표시할 일수 (모두 표시: 0)"

msgid "Show task time when arranged by start or due date"
msgstr "시작/마감일로 정렬 시 작업 시간 표시"

msgid "%A %d.%#m.%Y (e.g. \"Monday 21.4.2012\")"
msgstr "%A %d.%#m.%Y (예: \"월요일 21.4.2012\")"

msgid "%A %d.%m.%Y (e.g. \"Monday 21.04.2012\")"
msgstr "%A %d.%m.%Y (예: \"월요일 21.04.2012\")"

msgid "%A %Y-%m-%d (e.g. \"Monday 2012-04-21\")"
msgstr "%A %Y-%m-%d (예: \"월요일 2012-04-21\")"

msgid "%A %#m/%d/%Y (e.g. \"Monday 4/21/2012\")"
msgstr "%A %#m/%d/%Y (예: \"월요일 4/21/2012\")"

msgid "%A %m/%d/%Y (e.g. \"Monday 04/21/2012\")"
msgstr "%A %m/%d/%Y (예: \"월요일 04/21/2012\")"

msgid "Task list header format"
msgstr "작업 목록 머리말 형식"

msgid "<None>"
msgstr "<없음>"

msgid "Default task template"
msgstr "기본 작업 서식"

msgid "Event List"
msgstr "일정 목록"

msgid "Show full event summary"
msgstr "모든 일정 요약 표시"

msgid "Show event start time"
msgstr "일정 시작 시간 표시"

msgid "Show event end time"
msgstr "일정 종료 시간 표시"

msgid "Show event location"
msgstr "일정 장소 표시"

msgid "Show event calendar"
msgstr "일정 달력 종류 보기"

msgid "Hide dismissed events"
msgstr "알림 해제된 일정 숨기기"

msgid "Hide past events"
msgstr "지나간 일정 숨기기"

msgid "Number of future days the list shows"
msgstr "목록에 표시할 미래 일수"

msgid "Number of past days the list shows"
msgstr "목록에 표시할 과거 일수"

msgid "Age from start of the week"
msgstr "주 앞 부분에 주차 표시"

msgid "Event list header format"
msgstr "일정 목록 머리말 형식"

msgid "Default event template"
msgstr "기본 일정 서식"

msgid "No grouping"
msgstr "그룹화 안 함"

msgid "Start and end dates"
msgstr "시작/종료 날짜"

msgid "Start date and duration"
msgstr "시작 날짜/간격"

msgid "Group multiday events"
msgstr "여러 날 일정 그룹화"

msgid "Schedule"
msgstr "시간 계획"

msgid "Show schedule descriptions"
msgstr "시간 계획 설명 표시"

msgid "Show schedule start time"
msgstr "시간 계획 시작 시간 표시"

msgid "Show schedule end time"
msgstr "시간 계획 종료 시간 표시"

msgid "Show schedule location"
msgstr "시간 계획 장소 표시"

msgid "Show schedule calendar"
msgstr "시간 계획 달력 표시"

msgid "Create, move and resize events with mouse"
msgstr "마우스로 만들기, 이동, 크기 조정 가능"

msgid "First shown hour"
msgstr "처음으로 표시되는 시간"

msgid "Last shown hour"
msgstr "마지막으로 표시되는 시간"

msgid "Alarm"
msgstr "시간 알림"

msgid "Show alarm start time"
msgstr "시간 알림 시작 시간 표시"

msgid "Show alarm end time"
msgstr "시간 알림 종료 시간 표시"

msgid "Show alarm location"
msgstr "시간 알림 장소 표시"

msgid "Show alarm calendar"
msgstr "시간 알림 달력 보기"

msgid "Show due to the event"
msgstr "일정에 마감 표시"

msgid "Support Mozilla alarms"
msgstr "Mozilla 시간 알림 지원"

msgid "Keep alarm always on top"
msgstr "시간 알림 항상 위에 표시"

msgid "Default snooze time (secs)"
msgstr "다시 알림 기본 시간 (초)"

msgid "Max alarm window width"
msgstr "시간 알림 창 최대 너비"

msgid "Hide from alarm after days"
msgstr "#일 지난 시간 알림은 숨기기"

msgid "Default alarm time (mins)"
msgstr "기본 시간 알림 시간 (분)"

msgid "Default alarm file"
msgstr "기본 시간 알림 파일"

msgid "Don't show alarm over a fullscreen window"
msgstr "전체 화면 창에 시간 알림 표시 안 함"

msgid "Loop the alarm sound (secs)"
msgstr "시간 알림 소리 반복 (초)"

msgid "Snooze times (mins)"
msgstr "다시 알림 시간 (분)"

msgid "Create Error!"
msgstr "생성 오류!"

msgid "Unable to select the target calendar for the item."
msgstr "항목에 대한 대상 달력을 선택할 수 없습니다."

msgid "Unable to create a new item from the string:\n"
msgstr "다음 문자열로 새 항목을 만들 수 없습니다:\n"

msgid "Parse Error!"
msgstr "분석 오류!"

msgid "New version found!"
msgstr "새 버전을 찾았습니다!"

msgid ""
"Version %s is available.\n"
"Do you want to go to the website now?"
msgstr ""
"%s 버전이 나왔습니다.\n"
"지금 웹사이트에 접속하시겠습니까?"

msgid "No updates available."
msgstr "새 버전이 없습니다."

msgid "You have the most recent version of Rainlendar."
msgstr "최신 버전의 Rainlendar를 사용 중입니다."

msgid "New event"
msgstr "새 일정"

msgid "New task"
msgstr "새 작업"

msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

msgid "Options..."
msgstr "옵션..."

msgid "Manager..."
msgstr "관리자..."

msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "About..."
msgstr "정보..."

msgid "Open help\tCtrl+?"
msgstr "도움말 열기\tCtrl+?"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "About"
msgstr "Rainlendar 정보"

msgid "Calendars"
msgstr "달력"

msgid "Choose day"
msgstr "날짜 선택"

msgid "Choose month"
msgstr "달 선택"

msgid "Install license..."
msgstr "라이센스 설치..."

msgid "Show debug log"
msgstr "디버그 로그 보기"

msgid "Ctrl-%i"
msgstr "Ctrl-%i"

msgid "Enable all calendars"
msgstr "모든 달력 사용함"

msgid "Disable all calendars"
msgstr "모든 달력 사용 안 함"

msgid "Current Day"
msgstr "오늘"

msgid "Next Day"
msgstr "다음 날"

msgid "Previous Day"
msgstr "이전 날"

msgid "Next Week"
msgstr "다음 주"

msgid "Previous Week"
msgstr "이전 주"

msgid "Next Month"
msgstr "다음 달"

msgid "Previous Month"
msgstr "이전 달"

msgid "Current Month"
msgstr "이번 달"

msgid "Next Year"
msgstr "내년"

msgid "Previous Year"
msgstr "작년"

msgid "Home"
msgstr "Home"

msgid "Right"
msgstr "오른쪽 키 (→)"

msgid "Left"
msgstr "왼쪽 키 (←)"

msgid "Up"
msgstr "위쪽 키 (↑)"

msgid "Down"
msgstr "아래쪽 키 (↓)"

msgid "January"
msgstr "1월"

msgid "Ctrl-F1"
msgstr "Ctrl-F1"

msgid "February"
msgstr "2월"

msgid "Ctrl-F2"
msgstr "Ctrl-F2"

msgid "March"
msgstr "3월"

msgid "Ctrl-F3"
msgstr "Ctrl-F3"

msgid "April"
msgstr "4월"

msgid "Ctrl-F4"
msgstr "Ctrl-F4"

msgid "May"
msgstr "5월"

msgid "Ctrl-F5"
msgstr "Ctrl-F5"

msgid "June"
msgstr "6월"

msgid "Ctrl-F6"
msgstr "Ctrl-F6"

msgid "July"
msgstr "7월"

msgid "Ctrl-F7"
msgstr "Ctrl-F7"

msgid "August"
msgstr "8월"

msgid "Ctrl-F8"
msgstr "Ctrl-F8"

msgid "September"
msgstr "9월"

msgid "Ctrl-F9"
msgstr "Ctrl-F9"

msgid "October"
msgstr "10월"

msgid "Ctrl-F10"
msgstr "Ctrl-F10"

msgid "November"
msgstr "11월"

msgid "Ctrl-F11"
msgstr "Ctrl-F11"

msgid "December"
msgstr "12월"

msgid "Ctrl-F12"
msgstr "Ctrl-F12"

msgid "Visible"
msgstr "표시"

msgid "More settings..."
msgstr "추가 설정..."

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Alt-%i"
msgstr "Alt-%i"

msgid "Show all windows"
msgstr "모든 창 표시"

msgid "Hide all windows"
msgstr "모든 창 숨기기"

msgid "License files (*.r2lic)|*.r2lic"
msgstr "사용권 파일 (*.r2lic)|*.r2lic"

msgid "Choose the license file"
msgstr "사용권 파일을 선택하십시오"

msgid "*Empty*"
msgstr "*비어있음*"

msgid "This instance"
msgstr "이 개체"

msgid "Whole event"
msgstr "전체 일정"

msgid "All following"
msgstr "이 다음 일정"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Do you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"This is a recurring item:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"You can either delete just this instance (%s), all the following events or "
"the whole recurring event."
msgstr ""
"반복되는 항목입니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"이 개체(%s)만을 삭제하거나, 이 다음 모든 일정 또는 반복되는 일정 전체를 삭제"
"할 수 있습니다."

msgid "The item is read only and cannot be deleted."
msgstr "읽기 전용 항목이므로 삭제할 수 없습니다."

msgid "Unable to delete the item."
msgstr "항목을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Do you want to delete these items?"
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "The item is read only and cannot be moved."
msgstr "읽기 전용 항목이므로 이동할 수 없습니다."

msgid "Unable to move the item."
msgstr "항목을 이동할 수 없습니다."

msgid "Choose a directory"
msgstr "디렉터리 선택"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "Built on"
msgstr "빌드 날짜"

msgid "Developed by"
msgstr "개발자"

msgid "Translated (%s) by"
msgstr "번역자 (%s)"

msgid "Licensed to"
msgstr "등록자"

msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

msgid "Links"
msgstr "링크"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

msgid "Forum"
msgstr "포럼"

msgid "Menu icons by"
msgstr "메뉴 아이콘 개발"

msgid "Application icon by"
msgstr "아이콘 제작자"

msgid "Copyrights"
msgstr "저작권"

msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다리십시오..."

msgid "Check for update"
msgstr "새 버전 확인"

msgid "Choose Alarm"
msgstr "시간 알림 선택"

msgid "All files (*.*)|*.*"
msgstr "모든 파일 (*.*)|*.*"

msgid "Change Fields"
msgstr "필드 변경"

msgid "%i events selected"
msgstr "%i 일정이 선택됨"

msgid "%i tasks selected"
msgstr "%i 작업이 선택됨"

msgid "End time:"
msgstr "종료 시간:"

msgid "Due time:"
msgstr "마감 시간:"

msgid "Add new alarm"
msgstr "새로운 시간 알림 추가"

msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

msgid "The selected fields will be changed to %i items."
msgstr "선택된 영역이 %i 항목으로 바뀝니다."

msgid ""
"It's not possible to undo the operation so click \"Yes\" only if you are "
"completely sure you know what you are doing."
msgstr ""
"작업을 되돌릴 수 없으므로 무엇을 했는지 확실히 알 경우만 \"예\"를 누르십시오."

msgid ""
"Note that changing the type between events and tasks will result to some "
"loss of data."
msgstr "일정과 작업 형식을 바꾸는 데 일부 자료가 손실되는 것에 주의하십시오."

msgid "Categories"
msgstr "범주"

msgid "Add..."
msgstr "추가..."

msgid "Clear"
msgstr "비우기"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Values"
msgstr "값"

msgid "Please give a name for the category"
msgstr "범주에 이름을 지정하십시오"

msgid "Enter text"
msgstr "글을 입력하십시오"

msgid "Unable to create the category!"
msgstr "범주를 만들 수 없습니다!"

msgid "You must give a name for the category."
msgstr "범주 이름이 있어야 합니다."

msgid "It's not allowed to use the '/'-character in the name."
msgstr "이름에 '/' 문자를 사용할 수 없습니다."

msgid "A category called \"%s\" already exists."
msgstr "\"%s\" 범주 이름은 이미 존재합니다."

msgid "Link start and end dates"
msgstr "시작/종료 날짜 연결"

msgid "Save\tCtrl+S"
msgstr "저장\tCtrl+S"

msgid "Save As New\tShift+Ctrl+S"
msgstr "새로 저장\tShift+Ctrl+S"

msgid "Save To File...\tAlt+Ctrl+S"
msgstr "파일로 저장...\tShift+Ctrl+S"

msgid "Print...\tCtrl+P"
msgstr "인쇄...\tCtrl+P"

msgid "Delete\tCtrl+Delete"
msgstr "삭제\tCtrl+Delete"

msgid "Close && Accept\tCtrl+Enter"
msgstr "적용 후 닫기\tCtrl-Enter"

msgid "Close\tCtrl+W"
msgstr "닫기\tCtrl+S"

msgid "Close\tAlt-F4"
msgstr "닫기\tAlt-F4"

msgid "The selected calendar does not support recurrence."
msgstr "선택된 달력은 반복을 지원하지 않습니다."

msgid ""
"The alarm won't be shown since the calendar has ignore alarms setting "
"enabled."
msgstr ""
"달력에서 시간 알림을 이용하지 않는 것으로 설정했으므로 시간 알림을 표시하지 "
"않습니다."

msgid "The alarm won't be shown since skin doesn't have an alarm window."
msgstr "스킨에 시간 알림 창이 없으므로 시간 알림을 표시하지 않습니다."

msgid "The task is read-only and the modifications cannot be saved."
msgstr "읽기 전용 작업이므로 변경사항을 저장할 수 없습니다."

msgid "The event is read-only and the modifications cannot be saved."
msgstr "읽기 전용 일정이므로 변경사항을 저장할 수 없습니다."

msgid "The task is from a read-only calendar."
msgstr "읽기 전용 달력에 있는 작업입니다."

msgid "The event is from a read-only calendar."
msgstr "읽기 전용 달력에 있는 일정입니다."

msgid "There are no calendars available which can store tasks."
msgstr "작업을 저장할 수 있는 사용 가능한 달력이 없습니다."

msgid "There are no calendars available which can store events."
msgstr "일정을 저장할 수 있는 사용 가능한 달력이 없습니다."

msgid "No target calendar has been selected."
msgstr "대상 달력이 선택되지 않았습니다."

msgid "The original description is in HTML and cannot be edited."
msgstr "원래 설명은 HTML로 되어 있으며 편집할 수 없습니다."

msgid ""
"There is no calendar selected for the item. Please choose the calendar where "
"you want to store the item."
msgstr "항목이 선택된 달력이 없습니다. 항목을 저장할 달력을 선택하십시오."

msgid ""
"There are no valid calendars where the item can be saved. You need to go to "
"the options and create a new calendar for the item. Note that some calendars "
"do not support both events and tasks."
msgstr ""
"항목을 저장할 수 있는 유효한 달력이 없습니다. 옵션으로 가서 새 달력을 만들어"
"야 합니다. 일부 달력은 일정과 작업 모두를 지원하지는 않는 것에 주의하십시오."

msgid "Unable to save the item."
msgstr "항목을 저장할 수 없습니다."

msgid "Updating"
msgstr "업데이트 중"

msgid "Do you want to save the changes?"
msgstr "변경 사항을 저장하시겠습니까?"

msgid "You have made some changes to the fields."
msgstr "일부 내용이 변경되었습니다."

msgid "&Save"
msgstr "저장(&S)"

msgid "&Discard"
msgstr "아니오(&D)"

msgid "&Cancel"
msgstr "취소(&C)"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Event"
msgstr "일정"

msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

msgid "iCalendar files (*.ics)|*.ics"
msgstr "iCalendar 파일 (*.ics)|*.ics"

msgid "Select the calendars:"
msgstr "달력을 선택하십시오:"

msgid "Select the categories:"
msgstr "범주를 선택하십시오:"

msgid "before the event starts."
msgstr "전에 일정 시작을 알립니다."

msgid "before the task is due."
msgstr "전에 작업 마감을 알립니다."

msgid "Set alarm sound"
msgstr "시간 알림 소리 설정"

msgid "Current alarm: "
msgstr "현재 시간 알림: "

msgid "Remove alarm"
msgstr "시간 알림 제거"

msgid "Minutes"
msgstr "분"

msgid "Hours"
msgstr "시간"

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Alert"
msgstr "경고"

msgid "Email"
msgstr "전자 메일"

msgid "SMS"
msgstr "SMS"

msgid ""
"Unable to find any calendar handlers for the event. The event was not saved."
msgstr ""
"일정에 대한 달력 핸들러를 찾을 수 없습니다. 이 일정은 저장되지 않습니다."

msgid "On the %s day of the month"
msgstr "그 달의 %s 날에"

msgid "first"
msgstr "첫째"

msgid "second"
msgstr "둘째"

msgid "third"
msgstr "셋째"

msgid "fourth"
msgstr "넷째"

msgid "fifth"
msgstr "다섯째"

msgid "On the %s %s of the month"
msgstr "그 달의 %s %s"

msgid "On the last %s of the month"
msgstr "그 달의 마지막 %s"

msgid "On the first weekday of the month"
msgstr "그 달의 첫 평일"

msgid "On the last weekday of the month"
msgstr "그 달의 마지막 평일"

msgid "On the last day of the month"
msgstr "그 달의 마지막 날"

msgid "Please give a name for the template"
msgstr "서식에 이름을 지정하십시오"

msgid "Unable to create the template!"
msgstr "서식을 만들 수 없습니다!"

msgid "You must give a name for the template."
msgstr "서식에 이름을 지정해야 합니다."

msgid "A template called \"%s\" already exists."
msgstr "\"%s\" 서식 이름은 이미 존재합니다."

msgid "Do you want to overwrite the template?"
msgstr "서식을 덮어쓰시겠습니까?"

msgid "Choose the template to delete:"
msgstr "삭제할 서식 선택:"

msgid "Choose the template which is used for new tasks:"
msgstr "새 작업에 사용할 서식 선택:"

msgid "Choose the template which is used for new events:"
msgstr "새 일정에 사용할 서식 선택:"

msgid "Save as template..."
msgstr "서식 저장..."

msgid "Delete template..."
msgstr "서식 삭제..."

msgid "Set the default template..."
msgstr "기본 서식으로 설정..."

msgid "Template"
msgstr "서식"

msgid "Select the day range"
msgstr "날의 범위를 선택하십시오"

msgid ""
"This exporter is unable to save recurring events so they need to be "
"converted to single instances. Please define the day range which will be "
"saved to the file."
msgstr ""
"하나의 항목으로 변환되기 때문에 반복 일정을 저장할 수 없습니다. 파일로 저장하"
"기 위해 날짜 범위를 지정하십시오."

msgid "From:"
msgstr "발신:"

msgid "To:"
msgstr "수신:"

msgid "The end time cannot be earlier than the start time."
msgstr "종료 시간은 시작 시간보다 빠를 수 없습니다."

msgid "Birthday"
msgstr "생일"

msgid "Anniversary"
msgstr "기념일"

msgid ""
"You have created a birthday or anniversary but didn't define any "
"recurrence.\n"
"Do you want to make the event repeat every year?"
msgstr ""
"생일 또는 기념일이 생성되었지만 반복이 지정되지 않았습니다. 이 일정을 매년 반"
"복하시겠습니까?"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Question"
msgstr "질문"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Do not show this again"
msgstr "다시 표시하지 않음"

msgid "&OK"
msgstr "확인(&O)"

msgid "&Yes"
msgstr "예(&Y)"

msgid "&No"
msgstr "아니오(&N)"

msgid "Manager"
msgstr "관리자"

msgid "Events"
msgstr "일정"

msgid "Tasks"
msgstr "작업"

msgid "Show original"
msgstr "원본 보기"

msgid "Show current"
msgstr "현재 보기"

msgid "Show upcoming"
msgstr "예정 보기"

msgid "New"
msgstr "새 항목"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Copy to"
msgstr "복사"

msgid "Move to"
msgstr "이동"

msgid "Change fields"
msgstr "필드 변경"

msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgid "Print..."
msgstr "인쇄..."

msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgid "Select none"
msgstr "선택 안 함"

msgid "Toggle selection"
msgstr "선택 반전"

msgid "Select duplicates"
msgstr "중복 선택"

msgid "Sort by due time"
msgstr "마감 시간으로 정렬"

msgid "Sort by end time"
msgstr "종료 시간으로 정렬"

msgid "Sort by summary"
msgstr "요약으로 정렬"

msgid "Sort by location"
msgstr "장소로 정렬"

msgid "Sort by calendar"
msgstr "달력으로 정렬"

msgid "Sort by category"
msgstr "범주로 정렬"

msgid "Sort by url"
msgstr "url로 정렬"

msgid "Sort by repeat"
msgstr "반복으로 정렬"

msgid "Sort by priority"
msgstr "우선순위로 정렬"

msgid "Sort by status"
msgstr "상태로 정렬"

msgid "Sort by create time"
msgstr "생성 시간으로 정렬"

msgid "Sort by modify time"
msgstr "수정 시간으로 정렬"

msgid "Sort by start time"
msgstr "시작 시간으로 정렬"

msgid "Start time"
msgstr "시작 시간"

msgid "End time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Summary"
msgstr "요약"

msgid "Location"
msgstr "장소"

msgid "Url"
msgstr "URL"

msgid "Create time"
msgstr "생성 시간"

msgid "Modify time"
msgstr "수정 시간"

msgid "Reverse sorting"
msgstr "역순 정렬"

msgid "Total: %i (Selected: %i)"
msgstr "전체: %i (선택: %i)"

msgid ""
"Opening a lot of items for editing can take a long time. Are you sure you "
"want to do this?"
msgstr ""
"많은 편집 항목을 여는 데 오랜 시간이 걸릴 수 있습니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete the selected item?"
msgstr "선택된 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "Do you want to delete the selected %i items?"
msgstr "선택된 %i 항목을 삭제하시겠습니까?"

msgid "The selected item is read only and cannot be deleted."
msgstr "선택된 항목은 읽기 전용이며 삭제할 수 없습니다."

msgid "There were %i read only items which were not deleted."
msgstr "삭제되지 않은 읽기 전용 항목 %i개가 있었습니다."

msgid "Unable to delete some items."
msgstr "일부 항목을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Select the calendar where the items should be copied to:"
msgstr "항목을 복사할 달력 선택:"

msgid "Select the calendar where the items should be moved to:"
msgstr "항목을 이동할 달력 선택:"

msgid "Operation failed!"
msgstr "작업 실패!"

msgid "There are no calendars available that are able to store the items."
msgstr "항목을 저장할 수 있는 알맞은 달력이 없습니다."

msgid ""
"Moving items to an online calendar is not safe. If the destination calendar "
"doesn't accept the items because of network problems or for some other "
"reason you will lose all the moved events.\n"
"\n"
"So, click \"Yes\" only if you are completely sure you know what you are "
"doing."
msgstr ""
"온라인 달력으로 항목을 옮기는 것은 안전하지 않습니다. 만약 대상 달력이 네트워"
"크 문제나 기타 사유로 항목을 받아들이지 않는다면 옮겼던 모든 일정을 잃게 됩니"
"다.\n"
"\n"
"따라서 확실할 경우에만 \"예\"를 누르십시오."

msgid "Moved %i items to these calendars:\n"
msgstr "다음 달력에 %i 항목을 옮겼습니다: \n"

msgid "Copied %i items to these calendars:\n"
msgstr "다음 달력에 %i 항목을 복사했습니다.: \n"

msgid ""
"\n"
"Important! Copying items to an online calendar takes some time so they won't "
"be available until after a while."
msgstr ""
"\n"
"중요! 항목을 온라인 달력에 복사하는데 시간이 걸리므로 잠시 사용할 수 없습니"
"다."

msgid "Some items were set as read-only and were copied instead moved."
msgstr "일부 항목이 읽기 전용으로 설정되어 이동대신 복사되었습니다."

msgid "Operation finished!"
msgstr "작업 완료!"

msgid "You need to select at least one calendar for the events."
msgstr "일정에 대해 적어도 하나의 달력을 선택해야 합니다."

msgid "Backup was successful."
msgstr "백업에 성공했습니다."

msgid "The backup contains these files:"
msgstr "백업에 다음 파일을 포함합니다:"

msgid ""
"Warning! The backup file does not contain any iCalendar files. If you have "
"any locally stored events or tasks you need to back up them manually."
msgstr ""
"경고! 백업 파일은 iCalendar 파일을 포함하고 있지 않습니다. 로컬에 저장한 일정"
"이나 작업이라면 수동으로 백업해야 합니다."

msgid "Unable to create the backup file."
msgstr "백업을 생성할 수 없습니다."

msgid "The archive contains unknown files:\n"
msgstr "압축파일이 알 수 없는 파일을 포함하고 있습니다:\n"

msgid "Restore was successful."
msgstr "복원에 성공하였습니다."

msgid "There were problems during the restore."
msgstr "복원하는 동안 문제가 발생하였습니다."

msgid "Exported %i events successfully."
msgstr "%i - 일정 내보내기 성공."

msgid "Exported %i todo items successfully."
msgstr "%i - 할 일 항목 내보내기 성공."

msgid "Export failed!"
msgstr "내보내기 실패!"

msgid "Import failed!"
msgstr "가져오기 실패!"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Skins"
msgstr "스킨"

msgid "Hotkeys"
msgstr "단축키"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Reset all settings"
msgstr "모든 설정 초기화"

msgid "Reset offline copy"
msgstr "오프라인 복사 초기화"

msgid "Authenticate"
msgstr "인증"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Get more languages..."
msgstr "다른 언어 받기..."

msgid "On Top"
msgstr "위"

msgid "On Bottom"
msgstr "아래"

msgid "On Desktop"
msgstr "바탕화면"

msgid "Get more skins..."
msgstr "더 많은 스킨 받기..."

msgid "TrayIcon"
msgstr "트레이 아이콘"

msgid "Author"
msgstr "제작자"

msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

msgid "Addons"
msgstr "추가 기능"

msgid "Version history"
msgstr "버전 내역"

msgid ""
"This is an old Rainlendar skin. Some of the features might not be supported."
msgstr "이전 버전의 Rainlendar 스킨입니다. 일부 기능은 지원되지 않습니다."

msgid "Advanced >>>"
msgstr "고급 >>>"

msgid "<<< Simple"
msgstr "<<< 단순"

msgid "Open containing folder"
msgstr "포함하고 있는 폴더 열기"

msgid "Custom categories are not supported."
msgstr "기존 범주가 지원되지 않습니다."

msgid ""
"The skin \"%s\" doesn't support custom category appearances so it's not "
"possible to edit them."
msgstr "\"%s\" 스킨은 기존 범주 표현에서 지원되지 않으므로 편집할 수 없습니다."

msgid "Activate only default windows?"
msgstr "기본 창만 활성화하시겠습니까?"

msgid "Do you want to activate only the default windows or all windows?"
msgstr "기본 창만 또는 모든 창을 활성화하시겠습니까?"

msgid "Note that activating all windows can decrease the performance."
msgstr "모든 창을 활성화하면 성능이 저하될 수 있습니다."

msgid "&Default"
msgstr "기본(&D)"

msgid "&All"
msgstr "모두(&A)"

msgid ""
"Activate the edit field and press the hotkey combination. Note that the "
"hotkeys are global and will affect other applications too so don't make them "
"too simple."
msgstr ""
"편집란을 활성화하고 단축키 조합을 누르십시오. 단축키는 전역이며 다른 응용 프"
"로그램에도 영향을 미치므로 너무 단순하게 만들지 마십시오."

msgid "Hotkey"
msgstr "단축키"

msgid "Function"
msgstr "기능"

msgid "Search:"
msgstr "찾기:"

msgid "Do you want to reset all settings?"
msgstr "모든 설정을 초기화하시겠습니까?"

msgid ""
"This will reset all settings to default values. The default settings are "
"applied immediately. Do you want to continue?"
msgstr ""
"모든 설정을 기본 값으로 바꿉니다. 기본 값은 바로 적용됩니다. 계속하시겠습니"
"까?"

msgid "Common"
msgstr "평상 시"

msgid "Enabled"
msgstr "켜기"

msgid "Read only"
msgstr "읽기 전용"

msgid "Ignore alarms"
msgstr "시간 알림 무시"

msgid "Default alarm (minutes)"
msgstr "기본 시간 알림 (분)"

msgid "Visual category"
msgstr "범주 모양"

msgid "Time offset (mins)"
msgstr "시간 오프셋 (분)"

msgid "Time zone"
msgstr "표준 시간대"

msgid "Copy of %s"
msgstr "%s 를 복사"

msgid "Please enter a name for the calendar."
msgstr "달력 이름을 입력하십시오."

msgid "Illegal character!"
msgstr "잘못된 문자입니다!"

msgid "It's not allowed to use the '/' or ';' characters in the name."
msgstr "이름에 '/' 또는 ';' 문자를 사용할 수 없습니다."

msgid "A calendar called \"%s\" already exists."
msgstr "\"%s\" 달력 이름은 이미 존재합니다."

msgid "Choose another name."
msgstr "다른 이름을 선택하십시오."

msgid "Authentication failure"
msgstr "인증 실패"

msgid ""
"The OAuth process failed. Rainlendar is unable to access your calendar data."
msgstr ""
"OAuth 프로세스가 실패했습니다. Rainlendar가 달력 데이터에 접근할 수 없습니다."

msgid "Do you want to delete the skin?"
msgstr "스킨을 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"If you select yes the skin \"%s\"\n"
"will be permanently deleted."
msgstr ""
"'예'를 선택하면 \"%s\" 스킨\n"
"은 영구적으로 삭제됩니다."

msgid "Delete failed!"
msgstr "삭제 실패!"

msgid "Unable to delete the skin."
msgstr "스킨을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Print"
msgstr "인쇄"

msgid "Print items"
msgstr "항목 인쇄"

msgid "End"
msgstr "End"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Variables"
msgstr "변수"

msgid "Window settings"
msgstr "창 설정"

msgid "Settings can be shown only for a single window."
msgstr "설정은 하나의 창에서만 볼 수 있습니다."

msgid "No settings available."
msgstr "사용 가능한 설정이 없습니다."

msgid "Global variables"
msgstr "전역 변수"

msgid "Grow upwards"
msgstr "위로 늘리기"

msgid "Window position"
msgstr "창 위치"

msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgid "Click through"
msgstr "클릭 통과"

msgid "Scale"
msgstr "크기 비율"

msgid "Filters"
msgstr "필터"

msgid "Included calendars"
msgstr "포함할 달력"

msgid "Excluded calendars"
msgstr "제외할 달력"

msgid "Included categories"
msgstr "포함할 범주"

msgid "Excluded categories"
msgstr "제외할 범주"

msgid "Task list"
msgstr "작업 목록"

msgid "Alphabetically"
msgstr "가나다순"

msgid "By Category"
msgstr "범주순"

msgid "By Due Date"
msgstr "마감 날짜순"

msgid "By Start Date"
msgstr "시작 날짜순"

msgid "By Status"
msgstr "상태순"

msgid "By Priority"
msgstr "순위순"

msgid "By Location"
msgstr "장소순"

msgid "By Calendar"
msgstr "달력순"

msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

msgid "Primary sort order"
msgstr "주 정렬 기준"

msgid "Secondary sort order"
msgstr "보조 정렬 기준"

msgid "Reverse primary sorting"
msgstr "역순 주 정렬"

msgid "Reverse secondary sorting"
msgstr "역순 보조 정렬"

msgid "Empty at top"
msgstr "빈 항목을 위에"

msgid "Hide completed tasks"
msgstr "완료된 작업 숨기기"

msgid "Hide canceled tasks"
msgstr "취소된 작업 숨기기"

msgid "Hide upcoming tasks"
msgstr "예정된 작업 숨기기"

msgid "Event list"
msgstr "일정 목록"

msgid "Show empty days"
msgstr "빈 날 표시"

msgid "Window variables"
msgstr "창 변수"

msgid "Appearance"
msgstr "모양"

msgid "Operations"
msgstr "동작"

msgid "Left click"
msgstr "왼쪽 클릭"

msgid "Right click"
msgstr "오른쪽 클릭"

msgid "Double left click"
msgstr "왼쪽 더블 클릭"

msgid "Double right click"
msgstr "오른쪽 더블 클릭"

msgid "Local"
msgstr "로컬"

msgid "Task"
msgstr "작업"

msgid "The due date needs to be set before recurrence can be defined."
msgstr "반복을 지정하기 전에 마감 날짜가 설정되어야 합니다."

msgid "The due time cannot be earlier than the start time."
msgstr "마감 시간은 시작 시간보다 빠를 수 없습니다."

msgid "Unable to add new alarm!"
msgstr "새 시간 알림을 추가할 수 없습니다!"

msgid ""
"The due date needs to be specified for the task before it can have alarms."
msgstr "시간 알림을 지정하기 전에 마감 날짜가 작업에 지정되어야 합니다."

msgid "Upgrade to Pro version before installing the license."
msgstr "사용권을 설치하기 전에 Pro 판으로 업그레이드 하십시오."

msgid ""
"You are still using the Lite version which doesn't include the Pro features. "
"You need to go to the Rainlendar's download page and get the Pro version."
msgstr ""
"아직 Pro 판 기능이 포함되지 않은 Lite 판을 사용 중입니다. Rainlendar 다운로"
"드 페이지에서 Pro 판을 받으십시오."

msgid "&Get Pro"
msgstr "Pro 판 받기(&G)"

msgid "&Ignore"
msgstr "무시(&I)"

msgid ""
"If you downloaded a .r2skin or .r2lang file and your\n"
"web browser changed the extension to .zip you can rename\n"
"the file back to the way it was and import it again."
msgstr ""
".r2skin 또는 .r2lang 파일을 받을 때\n"
"웹 브라우저가 확장자를 .zip으로 바꿨다면\n"
"파일을 적용할 수 있도록 확장자를 바꾸십시오."

msgid "Zip archives cannot be imported to Rainlendar."
msgstr "Zip 압축파일은 Rainlendar로 가져올 수 없습니다."

msgid "Unknown file \"%s\"."
msgstr "알 수 없는 파일 \"%s\"."

msgid "The file cannot be imported into Rainlendar."
msgstr "Rainlendar로 파일을 가져올 수 없습니다."

msgid "Installation failed!"
msgstr "설치 실패!"

msgid "Unable to copy the file. The source is the same as the destination."
msgstr "파일을 복사할 수 없습니다. 원본과 결과물이 같습니다."

msgid "Unable to install the file \"%s\"."
msgstr "파일 \"%s\" 을 설치할 수 없습니다."

msgid "The folder does not have write permissions."
msgstr "폴더에 쓰기 권한이 없습니다."

msgid "The skin %s doesn't exist."
msgstr "%s 스킨이 존재하지 않습니다."

msgid "Unable to merge the addon."
msgstr "추가 기능을 합칠 수 없습니다."

msgid ""
"The file \"%s\" already exists.\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"\"%s\"이 이미 존재합니다.\n"
"대체하시겠습니까?"

msgid "The above file already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "위 파일은 이미 존재합니다. 덮어쓰기 하시겠습니까?"

msgid "Unable to install the skin!"
msgstr "스킨을 설치할 수 없습니다!"

msgid ""
"The skin doesn't contain the \"skin.xml\" file. Are you sure this is an xml "
"format Rainlendar skin?"
msgstr ""
"스킨이 \"skin.xml\" 파일을 포함하고 있지 않습니다. xml 형태의 Rainlendar 스킨"
"이 맞습니까?"

msgid "The installation was successful!"
msgstr "설치 성공하였습니다!"

msgid "The file \"%s\" was installed successfully.."
msgstr "\"%s\" 파일을 성공적으로 설치하였습니다."

msgid "Please refresh Rainlendar to see the changes."
msgstr "변경 사항을 보려면 Rainlendar를 새로 고침 하십시오."

msgid "&Refresh"
msgstr "새로 고침(&R)"

msgid "The installation failed!"
msgstr "설치 실패하였습니다!"

msgid "The installation of the file \"%s\" failed!"
msgstr "\"%s\"을(를) 설치하는 데 실패하였습니다!"

msgid "Select the calendar for the imported items:"
msgstr "가져온 항목에 대한 달력 선택:"

msgid "There are no calendars available that are able to store the item."
msgstr "항목을 저장할 수 있는 달력이 없습니다."

msgid "Imported %i items successfully."
msgstr "%i 항목을 성공적으로 가져왔습니다."

msgid "You need to select at least one calendar for the imported events"
msgstr "가져온 일정에 최소한 하나의 달력을 선택해야 합니다"

msgid "Version mismatch!"
msgstr "버전 불일치!"

msgid ""
"This skin addon is for version %s of the skin. The installed version is %s."
msgstr "이 스킨 추가 기능은 스킨 버전 %s용입니다. 설치된 버전은 %s 입니다."

msgid "Do you want to continue? (The skin might get broken)"
msgstr "계속하시겠습니까? (스킨이 깨질 수 있습니다.)"

msgid "&Continue"
msgstr "계속(&C)"

msgid "Ca&ncel"
msgstr "취소(&N)"

msgid "Failed to install \"%s\"."
msgstr "\"%s\" 을(를) 설치하는 데 실패했습니다."

msgid ""
"The skin addon has been already applied to the skin.\n"
"You may apply the same addon only once to the skin."
msgstr ""
"스킨 추가 기능이 이미 적용되어 있습니다.\n"
"동일한 추가 기능은 한 번만 적용 가능합니다."

msgid "Unable to create a temporary folder where to merge the addon."
msgstr "추가 기능을 합칠 임시 폴더를 생성할 수 없습니다."

msgid "Win"
msgstr "Windows 키"

msgid "Control"
msgstr "Ctrl"

msgid "Alt"
msgstr "Alt"

msgid "Shift"
msgstr "Shift"

msgid "Back"
msgstr "Back"

msgid "Tab"
msgstr "Tab"

msgid "Return"
msgstr "Return (Enter)"

msgid "Esc"
msgstr "Esc"

msgid "Space"
msgstr "Spacebar"

msgid "Page Up"
msgstr "PgUp"

msgid "Page Down"
msgstr "PgDn"

msgid "Insert"
msgstr "Insert"

msgid "NumLock"
msgstr "NumLock"

msgid "ScrollLock"
msgstr "ScrollLock"

msgid "Edit \"%s\""
msgstr "\"%s\" 편집"

msgid "Delete all"
msgstr "모두 삭제"

msgid "Dismiss alarm"
msgstr "시간 알림 해제"

msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

msgid "Last %1"
msgstr "지난 %1"

msgid "%1 next week"
msgstr "다음 주 %1"

msgid "%1 last week"
msgstr "지난 주 %1"

msgid "%1 %2 weeks ago"
msgstr "%2주 전 %1"

msgid "%1 in %2 weeks"
msgstr "%1 %2주 후"

msgid " (Due in %s)"
msgstr " (%s 까지)"

msgid " (Overdue %s)"
msgstr " (%s 지나서)"

msgid "day"
msgstr "일"

msgid "days"
msgstr "일"

msgid "hour"
msgstr "시간"

msgid "hours"
msgstr "시간"

msgid "minute"
msgstr "분"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid " (Due now)"
msgstr " (지금까지)"

msgid "before target"
msgstr "목표 전"

msgid "Snooze"
msgstr "다시 알림"

msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

msgid "Edit..."
msgstr "편집..."

msgid "Move to next day"
msgstr "다음 날로 이동"

msgid " (%i days)"
msgstr " (%i 일)"

msgid "Edit event"
msgstr "일정 편집"

msgid "Delete event"
msgstr "일정 삭제"

msgid "[Due %x]"
msgstr "[%x까지]"

msgid "No location"
msgstr "장소 없음"

msgid "No category"
msgstr "범주 없음"

msgid "No due date"
msgstr "마감 날짜 없음"

msgid "No start date"
msgstr "시작 날짜 없음"

msgid "High Priority"
msgstr "높은 순위"

msgid "Medium Priority"
msgstr "중간 순위"

msgid "Low Priority"
msgstr "낮은 순위"

msgid "No Priority"
msgstr "순위 없음"

msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgid "Expand"
msgstr "확장"

msgid "Collapse"
msgstr "축소"

msgid "New subtask"
msgstr "새 하위 작업"

msgid "Edit task"
msgstr "작업 편집"

msgid "Delete task"
msgstr "작업 삭제"

msgid "Todo list"
msgstr "할 일 목록"

msgid "Completed to now"
msgstr "지금까지 완료"

msgid "No events today."
msgstr "오늘 일정 없음."

msgid "Today's events:"
msgstr "오늘의 일정:"

msgid "Invalid plugins found!"
msgstr "잘못된 플러그인을 찾았습니다!"

msgid ""
"The following files in Rainlendar's plugins\n"
"folder are invalid and should be removed:\n"
msgstr ""
"다음 Rainlendar 플러그인 파일은\n"
"폴더가 잘못되었거나 제거되었습니다:\n"

msgid ""
"\n"
"\n"
"Make sure that all the plugins are from the same Rainlendar version."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"플러그인 버전과 같은 Rainlendar 버전인지 확인하십시오."

msgid "allow multiple instances"
msgstr "다수 항목 가능"

msgid "install a skin or a language"
msgstr "스킨 또는 언어 설치"

msgid "import the given file"
msgstr "지정된 파일 가져오기"

msgid "path where the configuration file will be stored"
msgstr "설정 파일을 저장할 경로"

msgid "execute the given function in a script"
msgstr "스크립트에 지정된 함수 실행"

msgid "path where the log file will be stored"
msgstr "로그 파일을 저장 경로"

msgid "path where the backups will be stored"
msgstr "백업을 저장할 경로"

msgid "add event or task to the calendar"
msgstr "달력에 일정 또는 작업 추가"

msgid "enable verbose logging"
msgstr "상세한 로그 사용"

msgid "enable debug logging"
msgstr "디버그 로그 사용"

msgid "disable all logging"
msgstr "모든 로그 사용 안 함"

msgid "don't show the messagebox after importing and installing files"
msgstr "파일을 가져오거나 설치한 후 메시지 표시하지 않기"

msgid "Do you want to start another instance?"
msgstr "다른 프로세스를 시작하시겠습니까?"

msgid ""
"Rainlendar seems to be already running. You can start another instance by "
"selecting 'Yes'."
msgstr ""
"이미 Rainlendar가 실행 중입니다. '예'를 선택하면 다른 Rainlendar가 실행됩니"
"다."

msgid ""
"\n"
"\n"
"If this is not the case and this question pops up every time you start "
"Rainlendar please remove this file:\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"실행할 때마다 질문 창이 뜨면\n"
"다음 파일을 삭제하고 Rainlendar를 시작하십시오:\n"

msgid ""
"Unable to load resources from path:\n"
"%s"
msgstr ""
"다음 경로에서 리소스를 읽어들일 수 없습니다:\n"
"%s"

msgid "Note that your events and tasks will be left untouched."
msgstr "일정과 작업이 그대로 남아있다는 것에 주의하십시오."

msgid ""
"The settings file is missing or empty.\n"
"Do you want to restore it from the latest back up file?"
msgstr ""
"설정 파일이 없거나 비어 있습니다.\n"
"최신 백업 파일에서 복원하시겠습니까?"

msgid ""
"Unable to create configuration file:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Make sure that the folder has write permissions."
msgstr ""
"설정 파일을 생성할 수 없습니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"폴더에 쓰기 권한을 만드십시오."

msgid ""
"The configuration file is not writable:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Make sure that it has correct permissions."
msgstr ""
"설정 파일을 기록할 수 없습니다:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"올바른 권한이 있는지 확인하십시오."

msgid "You won't be able to store any settings permanently."
msgstr "설정은 영구적으로 저장할 수 없습니다."

msgid "This is a BETA version."
msgstr "베타판입니다."

msgid ""
"You are using a BETA version of Rainlendar. It means that the software has "
"not been tested and not suitable for daily use.\n"
"\n"
"Please report all errors to the Rainlendar's BETA forum at www.rainlendar."
"net.\n"
"\n"
"(This message is shown only once)"
msgstr ""
"Rainlendar 베타판을 사용 중입니다. 이는 소프트웨어가 테스트되지 않았고 일상적"
"으로 사용하기에는 적합하지 않다는 것을 의미합니다.\n"
"\n"
"모든 오류들은 www.rainlendar.net의 Rainlendar 베타 토론장으로 보고해주시기 바"
"랍니다.\n"
"\n"
"(이 메시지는 한 번만 표시됩니다)"

msgid "Google Calendar support has been changed"
msgstr "Google 달력 지원이 변경되었습니다"

msgid ""
"The Google Calender support uses now a different calendar type. To show the "
"Google events again you need to create a new calendar and choose 'Google "
"Calendar (v3)' as the calendar type."
msgstr ""
"Google 달력 지원은 이제 다른 달력 형태를 사용합니다. Google 일정을 다시 표시"
"하려면 새 달력을 만들고 'Google 달력 (v3)'를 달력 형태로 골라야 합니다.."

msgid "Everything is hidden."
msgstr "모두 숨깁니다."

msgid ""
"It looks like all the windows and the trayicon have been hidden. Was this "
"your purpose?\n"
"\n"
"Click 'Yes' if you want to keep everything hidden and never see this dialog "
"again. Click 'No' to make all windows visible again."
msgstr ""
"모든 창과 트레이 아이콘이 숨겨집니다.\n"
"계속하시겠습니까?\n"
"\n"
"모든 창을 숨기고 이 대화 창을 다시 보지 않으려면 '예'를 클릭하십시오. 모든 창"
"을 다시 보려면 '아니오'를 클릭하십시오."

msgid "Startup error!"
msgstr "시작 오류!"

msgid ""
"Rainlendar was not able to refresh the settings correctly. Do you want to "
"reset all settings and try again or use one of the backed up versions?"
msgstr ""
"Rainlendar가 설정을 올바로 새로 고침할 수 없습니다. 모든 설정을 초기화하고 다"
"시 시도하거나 백업된 버전 중 하나를 사용하시겠습니까?"

msgid "&Reset"
msgstr "초기화(&R)"

msgid "&Use backup"
msgstr "백업 사용하기(&U)"

msgid "&Keep"
msgstr "유지(&K)"

msgid ""
"There are no skins in path:\n"
"%s"
msgstr ""
"다음 경로에 스킨이 없습니다:\n"
"%s"

msgid ""
"Rainlendar was not able to load the selected skin. Do you want to use the "
"default skin instead?"
msgstr ""
"선택된 스킨을 불러올 수 없습니다.\n"
"기본 스킨으로 대체하시겠습니까?"

msgid "Unable to load the skin!"
msgstr "스킨을 불러올 수 없습니다!"

msgid ""
"The selected skin could not be loaded. You can find more details from the "
"Rainlendar's log."
msgstr ""
"선택된 스킨을 불러올 수 없었습니다. 자세한 사항은 Rainlendar 로그에서 볼 수 "
"있습니다."

msgid "&Ok"
msgstr "확인(&O)"

msgid "&Show log"
msgstr "로그 보기(&S)"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid ""
"The license file empty. Make sure to use the complete url when downloading "
"the license file."
msgstr ""
"라이센스 파일이 비어 있습니다."
"라이센스 파일을 다운로드할 때 전체 URL을 사용해야 합니다."

msgid ""
"The license file is not valid. You have exceeded the number of times the "
"license can be downloaded. Please contact Rainlendar's support for more "
"details."
msgstr ""
"라이센스가 유효하지 않습니다."
"라이선스를 다운로드할 수 있는 횟수를 초과했습니다."
"자세한 내용은 Rainlendar의 지원에 문의하십시오."

msgid ""
"The license file does not have valid format. Make sure that you are using "
"correct license file. You can also try to download the file again if the "
"error persists."
msgstr ""
"라이센스 파일의 형식이 올바르지 않습니다."
"올바른 라이센스 파일을 사용하고 있는지 확인하십시오."
"오류가 지속되면 파일을 다시 다운로드 할 수도 있습니다."

msgid "Skin error!"
msgstr "스킨 오류!"

msgid ""
"The 'Large Calendar' skin window in Shadow4 has been replaced with a 'Large' "
"option for the default 'Calendar' window. Click OK to reset the skin."
msgstr ""
"Shadow4의 '큰 달력' 스킨 창이 기본 '달력' 창의 '대형' 옵션으로 대체되었습니"
"다. 스킨을 초기화하려면 '확인'을 클릭하십시오."

msgid "Use large default skin?"
msgstr "큰 기본 스킨을 사용하시겠습니까?"

msgid ""
"The default values might be too small for your screen resolution. Do you "
"want to use larger fonts and windows?"
msgstr ""
"기본 값은 화면 해상도에 비해 너무 작을 수 있습니다. 더 큰 글꼴과 창을 사용하"
"시겠습니까?"

msgid "&Large"
msgstr "대형(&L)"

msgid "&Small"
msgstr "소형(&S)"

msgid ""
"Found these old Rainlendar files:\n"
"\n"
msgstr ""
"이전 Rainlendar 파일을 찾았습니다:\n"
"\n"

msgid "Do you want to import them?"
msgstr "항목을 가져오시겠습니까?"

msgid "Import failed with file: \"%s\""
msgstr "파일 가져오기 실패: \"%s\""

msgid "Purchase Rainlendar2 Pro?"
msgstr "Rainlendar2 Pro를 구매하시겠습니까?"

msgid ""
"I hope you've enjoyed using Rainlendar for the past month. Would you like to "
"upgrade to the Pro version with additional functionality? If you use the "
"\"Buy Now\" link below you can purchase the license at a discounted price. "
"You can also press the \"No thanks\" button and never see this message "
"again.\n"
"\n"
"Thank you for the support."
msgstr ""
"지난 한 달 동안 Rainlendar를 사용하면서 즐거웠기를 바랍니다. 추가 기능이 있"
"는 Pro판으로 업그레이드하시겠습니까? 아래 \"바로 구매\" 연결을 이용하면 사용"
"권을 할인된 가격에 구매하실 수 있습니다. 또한 \"괜찮습니다\" 버튼을 누르면 "
"이 메시지를 다시 표시하지 않습니다.\n"
"\n"
"성원에 감사드립니다."

msgid "&Buy Now"
msgstr "바로 구매(&B)"

msgid "&Remind later"
msgstr "나중에 다시 알림(&R)"

msgid "&No Thanks"
msgstr "괜찮습니다(&N)"

msgid "Ok"
msgstr "확인"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Make a selection:"
msgstr "선택하기:"

msgid "Hide Windows"
msgstr "창 숨기기"

msgid "Show Windows"
msgstr "창 표시"

msgid "Toggle Windows"
msgstr "창 바꾸기"

msgid "Toggle Today Window"
msgstr "오늘 창 바꾸기"

msgid "Create New Task"
msgstr "새 작업 만들기"

msgid "Create New Event"
msgstr "새 일정 만들기"

msgid "Create new event or task"
msgstr "새 일정 또는 작업 만들기"

msgid "Quit Application"
msgstr "응용프로그램 종료"

msgid "Business"
msgstr "업무"

msgid "Calls"
msgstr "초청"

msgid "Clients"
msgstr "고객"

msgid "Competition"
msgstr "경쟁"

msgid "Customer"
msgstr "손님"

msgid "Exam"
msgstr "시험"

msgid "Favorites"
msgstr "마음에 드는 것"

msgid "Follow Up"
msgstr "후속조치"

msgid "Gifts"
msgstr "선물"

msgid "Holidays"
msgstr "휴일"

msgid "Ideas"
msgstr "생각"

msgid "Important"
msgstr "중요"

msgid "Issues"
msgstr "문제"

msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgid "Personal"
msgstr "사적인 것"

msgid "Projects"
msgstr "계획"

msgid "Public Holiday"
msgstr "공휴일"

msgid "Suppliers"
msgstr "공급자"

msgid "Travel"
msgstr "여행"

msgid "Trip"
msgstr "출장"

msgid "TV"
msgstr "TV"

msgid "Vacation"
msgstr "휴가"

msgid "Work"
msgstr "일"

msgid "Medical"
msgstr "의료"

msgid "Urgent"
msgstr "긴급"

msgid "Health"
msgstr "건강"

msgid "Sport"
msgstr "스포츠"

msgid "Game"
msgstr "게임"

msgid "School"
msgstr "학교"

msgid "Party"
msgstr "파티"

msgid "Movie"
msgstr "영화"

msgid "Car"
msgstr "자동차"

msgid "Payments"
msgstr "결제"

msgid "Money"
msgstr "돈"

msgid "Pets"
msgstr "애완동물"

msgid "Theatre"
msgstr "연극"

msgid "Music"
msgstr "음악"

msgid "[Black]"
msgstr "[검정]"

msgid "[Blue]"
msgstr "[파랑]"

msgid "[Brown]"
msgstr "[갈색]"

msgid "[Cyan]"
msgstr "[녹청]"

msgid "[Green]"
msgstr "[녹색]"

msgid "[Grey]"
msgstr "[회색]"

msgid "[Magenta]"
msgstr "[자홍]"

msgid "[Pink]"
msgstr "[분홍]"

msgid "[Red]"
msgstr "[빨강]"

msgid "[Yellow]"
msgstr "[노랑]"

msgid "[Orange]"
msgstr "[오렌지색]"

msgid "Must Attend"
msgstr "주의하기"

msgid "Travel Required"
msgstr "여행 준비 사항"

msgid "Needs Preparation"
msgstr "해야 할 준비"

msgid "Phone Call"
msgstr "전화 요청"

msgid "iCalendar Format"
msgstr "iCalendar 형식"

msgid "Network Shared Calendar"
msgstr "Network 공유 달력"

msgid "Microsoft Outlook"
msgstr "Microsoft Outlook"

msgid "Rainlendar Ini Format"
msgstr "Rainlendar Ini 형식"

msgid "Google Calendar"
msgstr "Google 달력"

msgid "CalDAV Calendar"
msgstr "CalDAV 달력"

msgid "Google Calendar (v3)"
msgstr "Google 달력 (v3)"

msgid "Google Tasks"
msgstr "Google 할 일 목록"

msgid "Comma Separated Values"
msgstr "쉼표 구분 값 (CSV)"

msgid "&Next >"
msgstr "다음(&N) >"

msgid "< &Back"
msgstr "< 이전(&B)"

msgid "&Finish"
msgstr "끝내기(&F)"

msgid "Vertical Calendar"
msgstr "수직형 달력"

msgid "Year Calendar"
msgstr "연간 달력"

msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

msgid "DigiClock"
msgstr "디지털 시계"

msgid "Dual Calendar"
msgstr "이중 달력"

msgid "Todo List"
msgstr "할 일 목록"

msgid "Grid Calendar"
msgstr "격자 달력"

msgid "Vertical Line Calendar"
msgstr "수직 라인 달력"

msgid "Horizontal Line Calendar"
msgstr "수평 라인 달력"

msgid "Visible month"
msgstr "표시할 달"

msgid "Show buttons"
msgstr "단추 보기"

msgid "Show adjacent days"
msgstr "인접한 날 표시"

msgid "Eventlist max height"
msgstr "일정 목록 최대 높이"

msgid "Todolist max height"
msgstr "할 일 목록 최대 높이"

msgid "Show week numbers"
msgstr "주 번호 표시"

msgid "Format"
msgstr "형식"

msgid "Timezone"
msgstr "표준 시간대"

msgid "Label"
msgstr "이름표"

msgid "Show 3rd month"
msgstr "3번째 달 표시"

msgid "Show 4th month"
msgstr "4번째 달 표시"

msgid "Show 5th month"
msgstr "5번째 달 표시"

msgid "Show 6th month"
msgstr "6번째 달 표시"

msgid "Show 7th month"
msgstr "7번째 달 표시"

msgid "Show 8th month"
msgstr "8번째 달 표시"

msgid "Color"
msgstr "색깔"

msgid "Analog Clock"
msgstr "아날로그 시계"

msgid "Calendar List"
msgstr "달력 목록"

msgid "X count"
msgstr "X 개수"

msgid "Y count"
msgstr "Y 개수"

msgid "Snooze All"
msgstr "모두 다시 알림"

msgid "Dismiss All"
msgstr "모두 해제"

msgid "To do"
msgstr "할 일"

msgid "Today color"
msgstr "오늘 색"

msgid "Today shape"
msgstr "오늘 형태"

msgid "Circle"
msgstr "동그라미"

msgid "Rectangle"
msgstr "네모"

msgid "Slim circle"
msgstr "얇은 동그라미"

msgid "Slim rectangle"
msgstr "얇은 네모"

msgid "Red"
msgstr "빨강"

msgid "Orange"
msgstr "오렌지색"

msgid "Yellow"
msgstr "노랑"

msgid "Green"
msgstr "녹색"

msgid "Cyan"
msgstr "녹청"

msgid "Blue"
msgstr "파랑"

msgid "Magenta"
msgstr "자홍"

msgid ""
"A sequel to the popular Shadow3-skin with some added features like visible "
"days from the next and previous month and a skinned tooltip."
msgstr ""
"Shadow3 스킨에서 추가된 사항은 이전/다음 달의 날 보기와 스킨 도구 설명입니다."

msgid ""
"Defines the month that the calendar shows. Set to +1 for the next month, -1 "
"for the previous month or a value from 1 to 12 for a specific month in the "
"current year."
msgstr ""
"달력에 표시할 달을 지정하십시오. 다음 달은 +1, 이전 달은 -1로 설정하거나, 1에"
"서 12로 올해에 있는 달을 설정할 수 있습니다."

msgid "Uncheck to hide the next and previous buttons from the calendar."
msgstr "달력에서 이전/다음 단추를 숨기려면 선택 해제하십시오."

msgid "Uncheck to hide the days from the previous and next month."
msgstr "이전/다음 달의 날을 숨기려면 선택 해제하십시오."

msgid "Defines the maximum height of the alarm."
msgstr "시간 알림의 최대 높이를 지정하십시오."

msgid "Defines the maximum height of the event list."
msgstr "일정 목록의 최대 높이를 지정하십시오."

msgid "Defines the maximum height of the to do list."
msgstr "할 일 목록의 최대 높이를 지정하십시오."

msgid "Defines the width of the calendar list."
msgstr "달력 목록 창의 너비를 지정하십시오."

msgid "Uncheck to hide the week numbers from the calendar."
msgstr "달력에서 주 번호를 숨기려면 선택 해제하십시오."

msgid ""
"This defines the format of the clock. To get rid of the seconds use %H:%M or "
"%#I:%M %p"
msgstr ""
"시간 형식을 지정합니다. 초 형식을 사용하지 않으려면 다음 형식문을 사용하십시"
"오.\n"
"%H:%M 또는 %#I:%M %p"

msgid ""
"Defines the timezone. Set to a number: ... -3, -2, -1, 0, +1, +2, +3, ... . "
"You can also use values like CET, EST, PST, A_CST, ..."
msgstr ""
"시간대를 지정하십시오. 숫자 설정: ... -3, -3, -1, 0, +1, +2, +3, ... . 시간"
"대 이름도 사용할 수 있습니다. (CET, EST, PST, A_CST, ...)"

msgid "Adds a label for the clock."
msgstr "시계에 이름을 붙입니다."

msgid "Defines the color of the today marker."
msgstr "오늘 표시 색을 설정하십시오."

msgid "Defines the shape of the today marker."
msgstr "오늘 표시 형태를 설정하십시오."

msgid "Defines how many calendars are shown horizontally in the window."
msgstr "창에 수평으로 표시할 달력 수를 설정하십시오."

msgid "Defines how many calendars are shown vertically in the window."
msgstr "창에 수직으로 표시할 달력 수를 설정하십시오."

msgid "Uncheck to hide the names of the days of the week from the calendar."
msgstr "달력에서 요일을 숨기려면 선택 해제하십시오."

msgid "Week View"
msgstr "주간 일정"

msgid "Today position"
msgstr "오늘 색"

msgid ""
"Defines the position where today is located. If set to 0 (the default) the "
"week view shows a full calendar week and the today's position changes. If "
"set to 1 to 7 the today is kept on that position always and the weekdays are "
"changed accordingly."
msgstr ""
"오늘을 나타낼 위치를 정하십시오. 0으로 설정하면 (기본) 주간 일정에서 달력 상"
"의 전체 주에 오늘 위치를 표시합니다. 1에서 7로 설정하면 항상 그 위치를 유지하"
"고 주말도 따라서 바뀝니다."

msgid "Autoscroll"
msgstr "자동 스크롤"

msgid "Uncheck to disable the autoscroll."
msgstr "자동 스크롤을 사용하지 않으려면 선택 해제하십시오."

msgid "Week view date format"
msgstr "주간 일정 날짜 형식"

msgid ""
"This defines the format of the date in the schedule. The default is %#d.%#m."
msgstr "시간 계획의 날짜 형식을 지정합니다. 기본 형식은 %#d.%#m 입니다."

msgid "Week view time format"
msgstr "주간 일정 시간 형식"

msgid ""
"This defines the format of the time in the schedule. The default is %H:%M. "
"For AM/PM format use %#I %p"
msgstr ""
"시간 계획의 시간 형식을 지정합니다. 기본 형식은 %H:%M 입니다. AM/PM 형식은 "
"%#I %p 을 사용합니다."

msgid "Time item height"
msgstr "시간 항목 높이"

msgid ""
"Defines the height of one time item in the view. The default value is 30 "
"pixels."
msgstr ""
"일정 창의 시간 항목 하나당 높이를 지정하십시오. 기본 값은 30 픽셀입니다."

msgid "Time item duration"
msgstr "시간 항목 간격"

msgid "60 Minutes"
msgstr "60분"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30분"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15분"

msgid ""
"Defines the duration of one time item in the view. The default value is 60 "
"minutes."
msgstr "시간 항목 하나당 간격을 지정하십시오. 기본 값은 60분입니다."

msgid "All day max height"
msgstr "'하루 종일' 최대 높이"

msgid ""
"The maximum height of the all day event area. A scrollbar is shown after the "
"events don't fit anymore inside this area."
msgstr ""
"하루 종일 일정 부분의 최대 높이입니다. 일정 뒤에 표시되는 스크롤 막대 부분은 "
"여기에 포함되지 않습니다."

msgid "Event min height"
msgstr "일정 최소 높이"

msgid "The minimum height of the event."
msgstr "일정 창의 최소 높이입니다."

msgid "Uncheck to hide the week numbers from the view."
msgstr "일정 창에서 주 번호를 숨기려면 선택 해제하십시오."

msgid "Show weekdays"
msgstr "주말 표시"

msgid "Day View"
msgstr "일간 일정"

msgid "Day view time format"
msgstr "일간 일정 시간 형식"

msgid "Day view date format"
msgstr "일간 일정 날짜 형식"

msgid "Month View"
msgstr "월간 일정"

msgid "Show background"
msgstr "배경 표시"

msgid "Uncheck to make the background transparent."
msgstr "배경을 투명하게 하려면 선택 해제하십시오."

msgid "Large Calendar"
msgstr "큰 달력"

msgid "Today window max height"
msgstr "오늘 창 최대 높이"

msgid "Defines the maximum height of the today window."
msgstr "오늘 창의 최대 높이를 지정하십시오."

msgid "Today show tasks"
msgstr "오늘 작업 보기"

msgid "Defines if the tasks should be shown in the today window."
msgstr "오늘 창에 작업을 표시하려면 지정하십시오."

msgid ""
"The skin contains multiple different color variations. You can change them "
"either from the skin's settings or by clicking the down arrow on the "
"calendar."
msgstr ""
"이 스킨에는 다양한 색상이 있습니다. 달력에 아래 화살표를 사용하거나 스킨 설정"
"으로 바꿀 수 있습니다."

msgid "Brown"
msgstr "갈색"

msgid "Dark"
msgstr "어두운색"

msgid "Colorless"
msgstr "색깔 없음"

msgid "Defines the color of the windows."
msgstr "창의 색깔을 지정하십시오."

msgid "Defines the format for the dates on the event list headers."
msgstr "일정 목록의 머리말에 날짜 형식을 지정하십시오."

msgid ""
"Defines the maximum height of the event list. The default value is 300 "
"pixels."
msgstr "일정 목록의 최대 높이를 지정하십시오. 기본 값은 300 픽셀입니다."

msgid ""
"Defines the maximum height of the to do list. The default value is 300 "
"pixels."
msgstr "할 일 목록의 최대 높이를 지정하십시오. 기본 값은 300 픽셀입니다."

msgid "Removes the color from the windows."
msgstr "창에서 색깔을 없앱니다."

msgid "Creates darker version of the windows."
msgstr "창의 어두운 형태를 만듭니다."

msgid "All day"
msgstr "하루 종일"

msgid "Day bar show day"
msgstr "날짜 막대에 날 표시"

msgid "Defines if the day number and name are shown in the day bar."
msgstr "날짜 막대에 일수와 이름을 표시하려면 지정하십시오."

msgid "Day bar am-pm"
msgstr "날짜 막대에 오전-오후"

msgid "Check to show the times with 12-hour clock."
msgstr "12시간 시계로 시간을 표시하려면 선택하십시오."

msgid "Bar event"
msgstr "막대 일정"

msgid "The event color for the bars."
msgstr "막대의 일정 색깔."

msgid "Conditions: "
msgstr "상태: "

msgid "Temperature: "
msgstr "기온: "

msgid "Humidity: "
msgstr "습도: "

msgid "Winds: "
msgstr "바람: "

msgid "Time: "
msgstr "시간: "

msgid "Refreshing..."
msgstr "새로 고침 중..."

msgid "Downloading: "
msgstr "다운로드 중: "

msgid "Download failed!"
msgstr "다운로드 실패!"

msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

msgid "Unknown result!"
msgstr "알 수 없는 결과!"

msgid "Upcoming programs:"
msgstr "예정 프로그램:"

msgid "Parsing failed!"
msgstr "분석 실패!"

msgid " DAYS     HOURS  MINS   SECS"
msgstr "    일             시간        분          초"

msgid "Loading feed..."
msgstr "피드 불러오는 중..."

msgid "Lo: "
msgstr "최저: "

msgid "Hi: "
msgstr "최고: "

msgid "Min:"
msgstr "최소:"

msgid "Max:"
msgstr "최대:"

msgid "Chance of precipitation: "
msgstr "강수 확률: "

msgid "New moon"
msgstr "삭월"

msgid "Waxing crescent"
msgstr "초승달"

msgid "First quarter"
msgstr "반달 (상현)"

msgid "Waxing gibbous"
msgstr "상현달"

msgid "Full moon"
msgstr "보름달"

msgid "Waning gibbous"
msgstr "하현달"

msgid "Last quarter"
msgstr "반달 (하현)"

msgid "Waning crescent"
msgstr "그믐달"

msgid "Southern hemisphere"
msgstr "남반구"

msgid "Set to 1 to change the phases as seen from southern hemisphere."
msgstr "남반구에서 보이는 모양으로 바꾸려면 1로 설정하십시오."

msgid "World Time"
msgstr "세계 시간"

msgid "World time format"
msgstr "세계 시간 형식"

msgid ""
"This defines the format of the time. The default is %H:%M. For AM/PM format "
"use %#I:%M %p"
msgstr ""
"시간 형식을 지정합니다. 기본 형식은 %H:%M 입니다. AM/PM 형식은 %#I:%M %p 을 "
"사용합니다."

msgid "World time location 1"
msgstr "세계 시간 지역 1"

msgid "Defines the title for the time."
msgstr "시간의 제목을 지정하십시오."

msgid "World time timezone 1"
msgstr "세계 시간 시간대 1"

msgid "World time location 2"
msgstr "세계 시간 지역 2"

msgid "World time timezone 2"
msgstr "세계 시간 시간대 2"

msgid "World time location 3"
msgstr "세계 시간 지역 3"

msgid "World time timezone 3"
msgstr "세계 시간 시간대 3"

msgid "World time location 4"
msgstr "세계 시간 지역 4"

msgid "World time timezone 4"
msgstr "세계 시간 시간대 4"

msgid "Photos"
msgstr "사진"

msgid "Weather"
msgstr "날씨"

msgid "Countdown"
msgstr "초읽기"

msgid "RSS"
msgstr "RSS"

msgid "Create New"
msgstr "새로 만들기"

msgid "Moon Phase"
msgstr "달 위상"

msgid "QuickAdd"
msgstr "빠른 추가"

msgid "Translate"
msgstr "번역"

msgid "Text File"
msgstr "글 파일"

msgid "RSS height"
msgstr "RSS 높이"

msgid "Defines the maximum height of the list."
msgstr "목록의 최대 높이를 지정하십시오."

msgid "RSS location"
msgstr "RSS 위치"

msgid "Location of the RSS feed."
msgstr "RSS 피드 위치."

msgid "Weather location"
msgstr "날씨 지역"

msgid "Location of the weather feed."
msgstr "날씨 피드 위치."

msgid "Weather city"
msgstr "날씨 도시"

msgid "The city for the weather."
msgstr "날씨를 표시할 도시."

msgid "Weather language"
msgstr "날씨 언어"

msgid ""
"The weather language. Use language abbreviation like en, fi, ru, zh-cn, ..."
msgstr "날씨를 표시할 언어. 언어 약어는 ko, en, fi, ru 등을 사용합니다."

msgid "Photos random"
msgstr "무작위 이미지"

msgid "Uncheck to show the images in sequel. Check shows them in random order."
msgstr ""
"순서대로 이미지를 보려면 선택 해제하십시오. 선택하면 무작위 순서로 표시합니"
"다."

msgid "Photos update"
msgstr "사진 업데이트"

msgid "Defines how often the image is updated. The value is in minutes."
msgstr "이미지 업데이트 간격을 설정하십시오. 입력 값은 분 단위입니다."

msgid "Photos folder"
msgstr "사진 폴더"

msgid ""
"Defines the local folder which is scanned for photos. If this is left empty "
"the photos are downloaded from Flickr."
msgstr ""
"사진을 찾을 로컬 폴더를 지정하십시오. 빈 칸으로 두면 Flickr에서 다운로드합니"
"다."

msgid "Countdown event"
msgstr "초읽기 일정"

msgid "The description of the event."
msgstr "일정 설명."

msgid "Countdown time"
msgstr "초읽기 시간"

msgid "The time of the event. Use format HH:MM:SS."
msgstr "일정 시간. HH:MM:SS 형식을 사용합니다."

msgid "Countdown date"
msgstr "초읽기 날짜"

msgid "The date of the event. Use format YYYY-MM-DD."
msgstr "일정 날짜. YYYY-MM-DD 형식을 사용합니다."

msgid "TV height"
msgstr "TV 높이"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

msgid "File path"
msgstr "파일 경로"

msgid "Defines the name and path to the file which is displayed in the window."
msgstr "창에 표시되는 파일의 이름과 경로를 설정하십시오."

msgid "No file given"
msgstr "파일 지정 안 됨"

msgid "Go to the window's settings and point the path variable to a text file."
msgstr "창 설정으로 가서 글 파일의 경로 변수를 지정합니다."

msgid "File window full rows"
msgstr "파일 창의 줄 표시"

msgid "Check to show full rows. Uncheck cuts the lines."
msgstr "줄을 모두 표시하려면 선택하십시오. 선택 해제하면 줄을 자릅니다."

msgid "File window width"
msgstr "파일 창 너비"

msgid "The width of the calendar window."
msgstr "달력 창의 너비입니다."

msgid "The height of the calendar window."
msgstr "달력 창의 높이입니다."

msgid "Defines the width of the event list."
msgstr "일정 목록의 너비를 지정하십시오."

msgid "Defines the width of the to do list."
msgstr "할 일 목록의 너비를 지정하십시오."

msgid "Defines the width of the quickadd window."
msgstr "빠른 추가 창의 너비를 지정하십시오."

msgid "Defines the width of the day view window."
msgstr "일간 일정 창의 너비를 지정하십시오."

msgid "Defines the height of the day view window."
msgstr "일간 일정 창의 색깔을 지정하십시오."

msgid "Defines the width of the week view window."
msgstr "주간 일정 창의 너비를 지정하십시오."

msgid "Defines the height of the week view window."
msgstr "주간 일정 창의 높이를 지정하십시오."

msgid "Defines the width of the calendar window."
msgstr "달력 창의 너비를 지정하십시오."

msgid "Defines the height of the calendar window."
msgstr "달력 창의 높이를 지정하십시오."

msgid "ctrl"
msgstr "ctrl"

msgid "alt"
msgstr "alt"

msgid "shift"
msgstr "shift"

msgid "Mark as completed"
msgstr "완료됨으로 표시"

msgid "Mark as needs action"
msgstr "조치 필요로 표시"

msgid "Recurring"
msgstr "반복"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Text color"
msgstr "글자 색"

msgid "Tooltip color"
msgstr "도구 설명 색깔"

msgid "Black"
msgstr "검은색"

msgid "White"
msgstr "흰색"

msgid "Light grey"
msgstr "밝은 회색"

msgid "Light pink"
msgstr "밝은 분홍"

msgid "Grey"
msgstr "회색"

msgid "Pink"
msgstr "분홍"

msgid "Schedule background"
msgstr "시간 계획 배경"

msgid "The background color for the day, week and month views."
msgstr "일간, 주간, 월간 일정 창의 배경색입니다."

msgid "Schedule text color"
msgstr "시간 계획 글자 색"

msgid "The text color for the day, week and month views."
msgstr "일간, 주간, 월간 일정 창의 글자 색입니다."

msgid "Calendar day color"
msgstr "달력의 날짜 색"

msgid "Large calendar day color"
msgstr "큰 달력의 날짜 색"

msgid "The color for the days in the calendar."
msgstr "달력의 날짜 색입니다."

msgid "Calendar day text color"
msgstr "달력 날짜의 글자 색"

msgid "The color for the day numbers in the calendar."
msgstr "달력의 일수 색입니다."

msgid "Small icon"
msgstr "작은 아이콘"

msgid "The icon which is shown in the calendar."
msgstr "달력에 보이는 아이콘입니다."

msgid "Large icon"
msgstr "큰 아이콘"

msgid "The icon which is shown in the event and to do lists."
msgstr "일정과 할 일 목록에 표시할 아이콘입니다."

msgid "The color of the text in the lists and tooltip."
msgstr "목록과 도구 설명의 글자 색입니다."

msgid ""
"The priority defines which category is shown when there are multiple on the "
"same day."
msgstr "같은 날에 여러 개체가 표시될 때 범주에 표시할 우선순위를 지정합니다."

msgid "Schedule text shadow color"
msgstr "시간 계획 글 그림자 색"

msgid "The text shadow color for the day, week and month views."
msgstr "일간, 주간, 월간 일정 창의 글 그림자 색입니다."

msgid "Calendar day text shadow color"
msgstr "달력 날짜의 글 그림자 색"

msgid "The color for the day numbers' shadow in the calendar."
msgstr "달력에 표시되는 일수의 그림자 색입니다."

msgid "Text shadow color"
msgstr "글 그림자 색"

msgid "The color of the text shadow in the lists and tooltip."
msgstr "목록과 도구 설명의 글 그림자 색입니다."

msgid "Show date"
msgstr "날짜 표시"

msgid "Check to show also the current date."
msgstr "현재 날짜도 표시하려면 선택하십시오."

msgid "This defines the format of the time."
msgstr "시간 형식을 지정합니다."

msgid "This defines the format of the date."
msgstr "날짜 형식을 지정합니다."

msgid "Search"
msgstr "찾기"

msgid "Search engine"
msgstr "검색 엔진"

msgid "Choose the search engine"
msgstr "검색 엔진을 선택하십시오"

msgid "Enter search text"
msgstr "찾을 내용을 입력하십시오"

msgid "Show title"
msgstr "제목 표시"

msgid "Check to show a title text."
msgstr "제목 글을 표시하려면 선택하십시오."

msgid "Title text"
msgstr "제목 글"

msgid "This defines a title text that is shown above the time."
msgstr "시간 위에 표시할 제목 글을 지정합니다."

msgid "Weather woeid"
msgstr "날씨 WOEID"

msgid "The Yahoo WOEID for the weather location."
msgstr "날씨 지역의 Yahoo WOEID입니다."

msgid "Weather celsius"
msgstr "날씨 섭씨 온도"

msgid "If checked the temperature is shown in celsius."
msgstr "표시하면 기온을 섭씨로 표시합니다."

msgid "Bold blue"
msgstr "진청"

msgid "Turquoise"
msgstr "청록"

msgid "Bold green"
msgstr "진녹색"

msgid "Bold red"
msgstr "진홍"

msgid "Purple"
msgstr "보라"

msgid "Gray"
msgstr "회색"

msgid "No events today"
msgstr "오늘 일정 없음"

msgid "No tasks today"
msgstr "오늘 작업 없음"

msgid "Background opacity"
msgstr "배경 불투명도"

msgid ""
"Defines the opacity of the window backgrounds. Use values between 0 and 100."
msgstr "창 배경의 불투명도를 지정하십시오. 0에서 100 사이의 값을 사용합니다."

msgid "Snooze menu"
msgstr "다시 알림 메뉴"

msgid "Pressure: "
msgstr "기압: "

msgid "UV index: "
msgstr "자외선 지수: "

msgid "Feels like: "
msgstr "체감 기온: "

msgid "Sunrise: "
msgstr "일출: "

msgid "Sunset: "
msgstr "일몰: "

msgid "Tonight"
msgstr "오늘밤"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Large"
msgstr "크게"

msgid "Use large images and more space between the items."
msgstr "항목 사이에 큰 이미지와 더 많은 공간을 사용하십시오."

msgid "Alarm max height"
msgstr "시간 알림 최대 높이"

msgid "Horizontal Day Bar"
msgstr "수평 날짜 막대"

msgid "Vertical Day Bar"
msgstr "수직 날짜 막대"

msgid "Day bar show text"
msgstr "날짜 막대에 글 표시"

msgid "Uncheck to hide the texts from the events."
msgstr "일정에서 글을 숨기려면 선택 해제하십시오."

msgid "The color of the text in calendar and in the lists."
msgstr "달력과 목록의 글자 색입니다."

msgid "The color of the text in the tooltip."
msgstr "도구 설명의 글자 색입니다."

msgid ""
"Defines the month that the calendar shows. Set to +1 for the next month, -1 "
"for the previous month or a value from 0 to 11 for a specific month in the "
"current year."
msgstr ""
"달력에 표시할 달을 지정하십시오. 다음 달은 +1, 이전 달은 -1로 설정하거나, 0에"
"서 11로 올해에 있는 달을 설정할 수 있습니다."

msgid ""
"Unable to find active skins.\n"
"Click OK to load the first available skin."
msgstr ""
"활성화된 스킨을 찾을 수 없습니다.\n"
"처음 사용 가능한 스킨을 불러오려면 '확인'을 클릭하십시오."

msgid ""
"The skin doesn't have any active windows.\n"
"The default windows are used instead."
msgstr ""
"스킨에 활성화된 창이 없습니다.\n"
"기본 창으로 대체합니다."

msgid ""
"The skin doesn't exist.\n"
"Click OK to load the first available skin."
msgstr ""
"스킨이 존재하지 않습니다.\n"
"처음 사용 가능한 스킨을 불러오려면 '확인'을 클릭하십시오."

msgid "No items"
msgstr "항목 없음"

msgid "No events"
msgstr "일정 없음"

msgid "No tasks"
msgstr "작업 없음"

msgid "Synchronizing"
msgstr "동기화 중"

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "today"
msgstr "오늘"

msgid "tomorrow"
msgstr "내일"

msgid "yesterday"
msgstr "모래"

msgid "Jan"
msgstr "1월"

msgid "Feb"
msgstr "2월"

msgid "Mar"
msgstr "3월"

msgid "Apr"
msgstr "4월"

msgid "Jun"
msgstr "6월"

msgid "Jul"
msgstr "7월"

msgid "Aug"
msgstr "8월"

msgid "Sep"
msgstr "9월"

msgid "Oct"
msgstr "10월"

msgid "Nov"
msgstr "11월"

msgid "Dec"
msgstr "12월"

msgid "%ith"
msgstr "%i번째"

msgid "11th;12th;13th;1st;2nd;3rd"
msgstr "11번째;12번째;13번째;1번째;2번째;3번째"

msgid "edit"
msgstr "수정"

msgid "Do you want to create the file?"
msgstr "파일을 생성하시겠습니까?"

msgid ""
"The file does not exist:\n"
"%s"
msgstr ""
"다음 파일이 존재하지 않습니다:\n"
"%s"

msgid "Unable to create the file \"%s\"."
msgstr "파일 \"%s\" 을 생성할 수 없습니다."

msgid "This is a read only event."
msgstr "읽기 전용 일정입니다."

msgid "It's not possible to edit this event with Rainlendar."
msgstr "Rainlendar로 이 일정을 수정할 수 없습니다."

msgid "This is a read only task."
msgstr "읽기 전용 작업입니다."

msgid "It's not possible to edit this task with Rainlendar."
msgstr "Rainlendar로 이 작업을 수정할 수 없습니다."

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Organizer"
msgstr "조직자"

msgid "Accepted"
msgstr "수락됨"

msgid "Declined"
msgstr "거부됨"

msgid "Tentative"
msgstr "미정"

msgid "Needs action"
msgstr "조치 필요"

msgid "Create a new calendar"
msgstr "새 달력 만들기"

msgid "Please select the type of the calendar."
msgstr "달력의 종류를 선택하십시오."

msgid ""
"The calendar type defines the format of the events and where they are stored."
msgstr "달력 종류는 일정 형식과 저장될 곳을 결정합니다."

msgid "local"
msgstr "로컬"

msgid "deprecated"
msgstr "사용하지 않음"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "Go Pro"
msgstr "Pro 판으로"

msgid ""
"Rainlendar Pro allows you to access your Outlook, Google Calendar and other "
"3rd party calendars and task lists directly from the desktop."
msgstr ""
"Rainlendar Pro는 바탕 화면에서 Outlook, Google 달력, 기타 보조 달력과 작업 목"
"록으로 바로 접근할 수 있게 합니다."

msgid ""
"Rainlendar Pro allows you to access your Google Calendar and other 3rd party "
"calendars and task lists directly from the desktop."
msgstr ""
"Rainlendar Pro는 바탕 화면에서 Google 달력, 기타 보조 달력과 작업 목록으로 바"
"로 접근할 수 있게 합니다."

msgid "Buy license"
msgstr "사용권 구매"

msgid "See differences"
msgstr "새로운 기능 보기"

msgid "No calendar selected!"
msgstr "달력이 선택되지 않았습니다!"

msgid "You need to select a calendar type."
msgstr "달력 종류를 선택해야 합니다."

msgid "Finish the authentication in your browser"
msgstr "브라우저에서 인증을 완료하십시오"

msgid "Authenticating..."
msgstr "인증 중..."

msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

msgid "No urls allowed!"
msgstr "URL이 허용되지 않습니다!"

msgid "Only local files can be defined as the file name."
msgstr "로컬 파일만 파일 이름으로 지정할 수 있습니다."

msgid "No UNC paths allowed!"
msgstr "UNC 경로가 허용되지 않습니다!"

msgid ""
"It's not possible to use UNC paths as the file name. You need to map the "
"network drive to be able to access the files on a server."
msgstr ""
"파일 이름에 UNC 경로를 사용할 수 없습니다. 서버 파일에 접근할 수 있는 네트워"
"크 드라이브를 구성해야 합니다."

msgid "No filename defined!"
msgstr "파일 이름이 지정되지 않았습니다!"

msgid ""
"You cannot leave the filename field empty. You need to define a file where "
"the events and tasks will be stored."
msgstr ""
"파일 이름란을 비워둘 수 없습니다. 일정과 작업을 저장할 파일 이름을 지정해야 "
"합니다."

msgid "The file name is missing."
msgstr "파일 이름이 없습니다."

msgid ""
"If you are creating a new calendar you can enter anything as the name. "
"Otherwise select an existing iCalendar (*.ics) file."
msgstr ""
"새 달력을 만들면 이름을 입력할 수 있습니다. 그렇지 않으면 존재하는 "
"iCalendar(*.ics) 파일을 선택하십시오."

msgid "The url is empty!"
msgstr "URL이 비었습니다!"

msgid ""
"You cannot leave the url field empty. You need to define a file where the "
"events and tasks will be stored."
msgstr ""
"URL란을 비워둘 수 없습니다. 일정과 작업을 저장할 파일을 지정해야 합니다."

msgid "The protocol is missing!"
msgstr "프로토콜이 빠졌습니다!"

msgid "Please give also the protocol for the url (e.g. \"http://\")."
msgstr "URL에 프로토콜을 입력하십시오. (예: \"http://\")"

msgid "The file name is missing from the url!"
msgstr "URL에 파일 이름이 없습니다!"

msgid ""
"If you are creating a new calendar you can enter anything as the name. "
"Otherwise you should verify that the server really doesn't define any file "
"for the url.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"새 달력을 만들면 이름을 입력할 수 있습니다. 그렇지 않으면 서버가 URL 파일을 "
"확인할 수 없으므로 인증을 받아야 합니다.\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?"

msgid "Incorrect email!"
msgstr "잘못된 전자 메일입니다!"

msgid "You need to enter a full email address."
msgstr "전자 메일 주소 전체를 입력해야 합니다."

msgid "Please select the calendar."
msgstr "달력을 선택하십시오."

msgid "You have not selected any calendar. Are you sure you want to continue?"
msgstr "달력을 선택하지 않았습니다. 계속하시겠습니까?"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "The calendar already exists!"
msgstr "달력이 이미 존재합니다!"

msgid "Please choose some other name for the calendar."
msgstr "다른 달력 이름을 선택하십시오."

msgid "The calendar name is empty!"
msgstr "달력 이름이 없습니다!"

msgid "You must give a name for the calendar."
msgstr "달력 이름이 있어야 합니다."

msgid "Alarm sound"
msgstr "시간 알림 소리"

msgid "Select alarm sound"
msgstr "시간 알림 소리 선택"

msgid "Default sound"
msgstr "기본 소리"

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid "No sound"
msgstr "소리 없음"

msgid "Custom sound / executable"
msgstr "사용자 정의 소리 / 실행 파일"

msgid "Browse..."
msgstr "찾아보기..."

msgid "Bulk Change"
msgstr "대량 변경"

msgid "Type:"
msgstr "형식:"

msgid "Summary:"
msgstr "요약:"

msgid "Location:"
msgstr "장소:"

msgid "Url:"
msgstr "URL:"

msgid "Class:"
msgstr "분류:"

msgid "Time type:"
msgstr "시간 형식:"

msgid "With time"
msgstr "시간으로"

msgid "Start time:"
msgstr "시작 시간:"

msgid "Absolute"
msgstr "절대"

msgid "Relative"
msgstr "상대"

msgid "Months"
msgstr "달"

msgid "Years"
msgstr "년"

msgid "Visibility:"
msgstr "가시성:"

msgid "Show in calendar"
msgstr "달력에 표시"

msgid "Priority:"
msgstr "우선순위:"

msgid "Status:"
msgstr "상태:"

msgid "Not Started"
msgstr "시작 안 됨"

msgid "Progress:"
msgstr "진행률:"

msgid "0 %"
msgstr "0 %"

msgid "10 %"
msgstr "10 %"

msgid "20 %"
msgstr "20 %"

msgid "30 %"
msgstr "30 %"

msgid "40 %"
msgstr "40 %"

msgid "50 %"
msgstr "50 %"

msgid "60 %"
msgstr "60 %"

msgid "70 %"
msgstr "70 %"

msgid "80 %"
msgstr "80 %"

msgid "90 %"
msgstr "90 %"

msgid "100 %"
msgstr "100 %"

msgid "Free/Busy:"
msgstr "한가함/바쁨:"

msgid "Free"
msgstr "한가함"

msgid "Busy"
msgstr "바쁨"

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Alarm:"
msgstr "시간 알림:"

msgid "Category:"
msgstr "범주:"

msgid "Recurrence:"
msgstr "반복:"

msgid "Repeat every"
msgstr "매번 반복"

msgid "Weeks"
msgstr "주"

msgid "Repeat ending"
msgstr "반복 종료"

msgid "Forever"
msgstr "영원히"

msgid "Number of times"
msgstr "횟수"

msgid "Until"
msgstr "종료일"

msgid "Debug Window"
msgstr "디버그 창"

msgid "Sensitivity:"
msgstr "민감도:"

msgid "All day event"
msgstr "하루 종일"

msgid "Mark time as busy"
msgstr "바쁨으로 시간 표시"

msgid "Time zone:"
msgstr "표준 시간대:"

msgid "Calendar:"
msgstr "달력:"

msgid "Mon"
msgstr "월"

msgid "Tue"
msgstr "화"

msgid "Wed"
msgstr "수"

msgid "Thu"
msgstr "목"

msgid "Fri"
msgstr "금"

msgid "Sat"
msgstr "토"

msgid "Sun"
msgstr "일"

msgid "Repeat"
msgstr "반복"

msgid "End after"
msgstr "반복"

msgid "occurrences"
msgstr "번하고 종료"

msgid "Exception dates"
msgstr "제외할 날"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Show descriptions"
msgstr "설명 표시"

msgid "Show today's events on tray when Rainlendar is started"
msgstr "Rainlendar를 시작할 때 트레이에 오늘의 일정 표시"

msgid "Hide list windows if there are no items"
msgstr "항목이 없으면 목록 창 숨기기"

msgid "Click through (hold Shift-key down to deactivate)"
msgstr "클릭 무시 (Shift 키를 누르면 비활성화)"

msgid "Lock windows in place"
msgstr "창 위치 고정"

msgid "Enable on startup"
msgstr "시작 시 자동 실행"

msgid "Hide from taskbar"
msgstr "작업 표시줄에서 숨기기"

msgid "Use Retina Resolution"
msgstr "레티나 해상도 사용"

msgid "Add years for categories"
msgstr "범주에 연도 추가"

msgid "Categories..."
msgstr "범주..."

msgid "Week's start day:"
msgstr "한 주의 시작 요일:"

msgid "Position:"
msgstr "위치:"

msgid "Language:"
msgstr "언어:"

msgid "Opacity"
msgstr "투명도"

msgid "Normal:"
msgstr "보통 상태:"

msgid "Mouse over:"
msgstr "마우스를 위에 놓을 때:"

msgid "Apply to all windows at the same time"
msgstr "모든 창에 동시에 적용"

msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

msgid "Size:"
msgstr "크기:"

msgid "Duplicate..."
msgstr "복사..."

msgid "Action:"
msgstr "동작:"

msgid "Hotkey:"
msgstr "단축키:"

msgid "Set"
msgstr "설정하기"

msgid "Available skins"
msgstr "사용 가능한 스킨"

msgid "Active skins"
msgstr "활성 스킨"

msgid "Settings..."
msgstr "설정..."

msgid "All items"
msgstr "모든 항목"

msgid "Selected items"
msgstr "선택된 항목"

msgid "Day range"
msgstr "날짜 범위"

msgid "Select days"
msgstr "선택된 날"

msgid "Add title"
msgstr "제목 추가"

msgid "Preview..."
msgstr "미리보기..."

msgid "Page Setup..."
msgstr "페이지 설정..."

msgid "Todo"
msgstr "할 일"

msgid "Date only"
msgstr "날짜만"

msgid "Comma Separated Values (*.csv)|*.csv"
msgstr "반점 구분 값 (*.csv)|*.csv"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Calendar name"
msgstr "달력 이름"

msgid "Poll frequency (mins)"
msgstr "반영 간격 (분)"

msgid "Suppress errors"
msgstr "오류 표시 안 함"

msgid "Keep offline copy"
msgstr "오프라인 복제 유지하기"

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Basic"
msgstr "기본"

msgid "Digest"
msgstr "요약"

msgid "GSS-Negotiate"
msgstr "GSS-Negotiate"

msgid "NTLM"
msgstr "NTLM"

msgid "Support"
msgstr "지원"

msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgid "Both"
msgstr "둘 다"

msgid ""
"Choose a URL, username and password for the calendar and click the select "
"calendar button.\n"
"\n"
"The username and password fields can be left empty if they are not needed."
msgstr ""
"달력의 URL, 사용자 이름, 비밀번호를 선택하고 달력 선택 단추를 누르십시오.\n"
"\n"
"사용자 이름과 비밀번호란은 필요 없으면 빈 칸으로 남겨둘 수 있습니다."

msgid "Select Calendar"
msgstr "달력 선택"

msgid "CalDAV Error (%s)!"
msgstr "CalDAV 오류 (%s)!"

msgid ""
"Error uploading the data to the url:\n"
"%s\n"
"\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"URL로 데이터 업로드 중 오류:\n"
"%s\n"
"\n"
"서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid "Google Error (%s)!"
msgstr "Google 오류 (%s)!"

msgid "Unable to delete the event."
msgstr "일정을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr "서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid "Unable to read the calendars from the server."
msgstr "서버에서 달력을 읽을 수 없습니다."

msgid "Unable to authenticate to the server."
msgstr "서버에 인증할 수 없습니다."

msgid ""
"Unable to find the chosen calendar (%s).\n"
"\n"
"Available calendars are:\n"
msgstr ""
"선택한 달력을 찾을 수 없습니다 (%s).\n"
"\n"
"사용 가능한 달력:\n"

msgid "Failed to read the calendar from the server."
msgstr "서버에서 달력을 읽는 데 실패했습니다."

msgid ""
"Authentication failed. Verify that you have entered correct username and "
"password."
msgstr "인증 실패. 올바른 사용자 이름과 비밀번호를 입력하여 인증하십시오."

msgid ""
"Verify also that you are using application specific password for Rainlendar."
msgstr ""
"또한 Rainlendar에 응용 프로그램별 비밀번호를 사용하고 있는지 확인하십시오."

msgid ""
"Unable to connect to the server. Make sure your network connection is "
"working."
msgstr ""
"서버에 연결할 수 없습니다. 네트워크 연결이 동작하고 있는지 확인하십시오."

msgid "The url \"%s\" does not contain any calendars."
msgstr "\"%s\" URL에 달력이 없습니다."

msgid ""
"Error downloading the data from the url:\n"
"%s"
msgstr ""
"URL에서 데이터 다운로드 중 오류:\n"
"%s"

msgid ""
"Make sure that your network is working and that your firewall is not "
"blocking the connection."
msgstr "네트워크가 동작하는지, 방화벽 때문에 막혔는지 확인하십시오."

msgid ""
"Unable to resolve the proxy. Verify that your proxy settings are correct."
msgstr "프록시를 확인할 수 없습니다. 프록시 설정이 정확한지 확인하십시오."

msgid "Unable to resolve the host."
msgstr "호스트를 확인할 수 없습니다."

msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "서버에 접속할 수 없습니다."

msgid "Secure connection (SSL) to the server failed."
msgstr "보안접속(SSL)하는 데 실패했습니다."

msgid "FALSE"
msgstr "FALSE"

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "Ignore private events"
msgstr "사적인 일정 무시"

msgid "Import limit"
msgstr "가져오기 제한"

msgid "Everything"
msgstr "모두"

msgid "Future only"
msgstr "미래 일정만"

msgid "Past month"
msgstr "과거 1개월"

msgid "Past 6 months"
msgstr "과거 6개월"

msgid "Past year"
msgstr "과거 1년"

msgid "Past 2 years"
msgstr "과거 2년"

msgid "Delete notifications"
msgstr "알림 삭제"

msgid "External Only"
msgstr "외부만"

msgid "Future Only"
msgstr "미래 일정만"

msgid "Color mapping"
msgstr "색상 매핑"

msgid ""
"Enter your Google account email address and click the \"Select calendar\" "
"button and choose the calendar you want to access."
msgstr ""
"Google 계정으로 이용하는 전자 메일 주소를 입력하고, \"달력 선택\" 단추를 누르"
"고 접근하려는 달력을 선택하십시오."

msgid "Select calendar"
msgstr "달력 선택"

msgid "Unable to read the calendars."
msgstr "달력을 읽을 수 없습니다."

msgid "Authentication failed."
msgstr "인증 실패했습니다."

msgid ""
"Unable to authenticate to Google.\n"
"Please verify that your email\n"
"and password are correct."
msgstr ""
"Google에 인증할 수 없습니다.\n"
"전자 메일과 비밀번호가 맞는지\n"
"확인해주십시오."

msgid ""
"The event cannot be uploaded because the target calendar hasn't been defined."
msgstr "대상 달력이 지정되지 않아 일정을 업로드할 수 없습니다."

msgid "Google Calendar Error (%s)!"
msgstr "Google 달력 오류 (%s)!"

msgid ""
"Unable to authenticate to Google. The 2-step verification is enabled for "
"your account so you need to create an application specific password for "
"Rainlendar. You can do this in the Google account settings under the \"2-"
"step verification\"."
msgstr ""
"Google에 인증할 수 없습니다. 계정에 2단계 인증을 사용하고 있으므로 "
"Rainlendar 전용 애플리케이션 비밀번호를 만들어야 합니다. Google 계정 설정의 "
"\"2단계 인증\"에서 만들 수 있습니다."

msgid ""
"Unable to authenticate to Google. Rainlendar's access to the Google Calendar "
"might have been revoked. Please go to Options->Calendars and run the "
"authentication again for the calendar."
msgstr ""
"Google에 인증할 수 없습니다. Google 달력에 대한 Rainlendar의 접근권한이 취소"
"된 것 같습니다. 옵션->달력으로 이동하여 달력에 대한 인증을 다시 실행하십시오."

msgid ""
"Unable to authenticate to Google.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"Google에 인증할 수 없습니다.\n"
"서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid ""
"Unable to download the calendars.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"달력을 다운로드 할 수 없습니다.\n"
"서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid "Unable to parse the calendar url."
msgstr "달력 URL을 분석할 수 없습니다."

msgid ""
"It seems that you have entered a URL as the calendar name.\n"
"You need to use one of the names below instead:\n"
msgstr ""
"달력 이름으로 URL을 입력하였습니다.\n"
"아래 이름 중에 하나를 사용해야 합니다:\n"

msgid "Unable to delete the event: "
msgstr "일정을 삭제할 수 없습니다: "

msgid ""
"The event cannot be uploaded to the Google Calendar due to a conflict. The "
"updated event will be reloaded from the Google Calendar."
msgstr ""
"충돌 때문에 일정을 Google 달력에 업로드할 수 없습니다. 업데이트된 일정은 "
"Google 달력에 다시 올라갑니다."

msgid "Unable to parse the events."
msgstr "일정을 분석할 수 없습니다."

msgid "Unable to upload the event: "
msgstr "일정을 업로드할 수 없습니다: "

msgid "Task list name"
msgstr "작업 목록 이름"

msgid ""
"Enter your Google account email address and click the \"Select task list\" "
"button and choose the task list you want to access."
msgstr ""
"Google 계정으로 사용하는 전자 메일 주소를 입력하고, \"할 일 목록 선택\" 버튼"
"을 누르고 접근하려는 할 일 목록을 선택하십시오."

msgid "Select task list"
msgstr "작업 목록 선택"

msgid "Unable to read the task lists."
msgstr "작업 목록을 읽을 수 없습니다."

msgid ""
"The task cannot be uploaded because the target task list hasn't been defined."
msgstr "대상 작업 목록이 지정되지 않아 작업을 업로드할 수 없습니다."

msgid "Google Tasks Error (%s)!"
msgstr "Google 할 일 목록 오류 (%s)!"

msgid ""
"Unable to authenticate to Google. Rainlendar's access to the Google Task "
"list might have been revoked. Please refresh the calendar and authenticate "
"Rainlendar again to your Google account."
msgstr ""
"Google에 인증할 수 없습니다. Google 할 일 목록에 대한 Rainlendar의 접근권한"
"이 취소된 것 같습니다. 달력을 새로 고침하고 Google 계정에 Rainlendar를 다시 "
"인증하십시오."

msgid ""
"Unable to download the task lists.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"작업 목록을 다운로드 할 수 없습니다.\n"
"서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid "Unable to parse the task list url."
msgstr "작업 목록 URL을 분석할 수 없습니다."

msgid ""
"It seems that you have entered a URL as the task list name.\n"
"You need to use one of the names below instead:\n"
msgstr ""
"작업 목록 이름으로 URL을 입력하였습니다.\n"
"아래 이름 중에 하나를 사용해야 합니다:\n"

msgid ""
"Unable to find the chosen task list (%s).\n"
"\n"
"Available lists are:\n"
msgstr ""
"선택한 작업 목록을 찾을 수 없습니다 (%s).\n"
"\n"
"사용 가능한 달력:\n"

msgid "Unable to delete the task: "
msgstr "작업을 삭제할 수 없습니다: "

msgid ""
"The task cannot be uploaded to the Google Tasks due to a conflict. The "
"updated task will be reloaded from the Google Tasks."
msgstr ""
"충돌 때문에 작업을 Google 작업에 업로드할 수 없습니다. 업데이트된 작업은 "
"Google 작업에 다시 올라갑니다."

msgid "Unable to upload the task: "
msgstr "작업을 업로드할 수 없습니다: "

msgid "Rainlendar files (*.ini)|*.ini"
msgstr "Rainlendar 파일 (*.ini)|*.ini"

msgid "Safe upload"
msgstr "안전한 업로드"

msgid ""
"Choose a URL, username and password for the calendar.\n"
"\n"
"The URL can use http, https or ftp protocols. The username and password "
"fields can be left empty if they are not needed."
msgstr ""
"달력의 URL, 사용자 이름, 비밀번호를 선택하십시오.\n"
"\n"
"URL에 http, https, ftp 프로토콜이 사용할 수 있습니다. 사용자 이름과 비밀번호"
"란은 필요 없으면 빈 칸으로 남겨둘 수 있습니다."

msgid "Network Error (%s)!"
msgstr "네트워크 오류 (%s)!"

msgid "Unable to add the item to the online calendar."
msgstr "온라인 달력의 항목을 추가할 수 없습니다."

msgid "Unable to remove the item from the online calendar."
msgstr "온라인 달력의 항목을 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"Unable to parse the file: %s\n"
"The file might be corrupted."
msgstr ""
"파일을 분석할 수 없습니다: %s\n"
"파일이 손상되었습니다."

msgid ""
"The server returned an empty result. Make sure that the calendar url points "
"to a file and not to a folder."
msgstr ""
"서버가 빈 결과를 반환하였습니다. 달력 URL이 폴더가 아니라 파일을 가리키고 있"
"는지 확인하십시오."

msgid ""
"Error downloading the data from the url:\n"
"%s\n"
"\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"URL에서 데이터 다운로드 중 오류:\n"
"%s\n"
"\n"
"서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid "Downloaded event count"
msgstr "다운로드한 일정 개수"

msgid "Office 365"
msgstr "오피스 365"

msgid ""
"Enter your Office 365 account email address and click the \"Select calendar"
"\" button and choose the calendar you want to access."
msgstr ""
"오피스 365 계정의 전자 메일 주소를 입력하고, \"달력 선택\" 단추를 누르고 접근"
"하려는 달력을 선택하십시오."

msgid ""
"Unable to authenticate to Office 365 account.\n"
"Please verify that your email\n"
"and password are correct."
msgstr ""
"오피스 365 계정에 인증할 수 없습니다.\n"
"전자 메일과 비밀번호가 맞는지\n"
"확인해주십시오."

msgid "Office365 Error (%s)!"
msgstr "오피스365 오류 (%s)!"

msgid ""
"Unable to authenticate to Office 365 account. Rainlendar's access to the "
"Office 365 calendar might have been revoked. Please refresh the calendar and "
"authenticate Rainlendar again to your Office 365 account."
msgstr ""
"오피스 365 계정에 인증할 수 없습니다. 오피스 365 달력에 대한 Rainlendar의 접"
"근권한이 취소된 것 같습니다. 달력을 새로 고침하고 오피스 365 계정에 "
"Rainlendar를 다시 인증하십시오."

msgid ""
"Unable to authenticate to Office 365 account.\n"
"Server returned result: (%i) %i %s."
msgstr ""
"오피스 365 계정에 인증할 수 없습니다.\n"
"서버 반환 결과: (%i) %i %s."

msgid ""
"The event cannot be uploaded due to a conflict. The updated event will be "
"reloaded from the server."
msgstr ""
"충돌 때문에 일정을 업로드할 수 없습니다. 업데이트된 일정이 서버에서 다시로드"
"됩니다."

msgid ""
"Outlook Error!\n"
"Unable to initialize the MAPI library.\n"
"\n"
"If you have upgraded Rainlendar or Outlook you need to recreate the Outlook "
"calendar in Rainlendar's options.\n"
"\n"
"Make also sure you are using the same versions (32bit vs. 64bit) of both "
"applications."
msgstr ""
"Outlook 오류!\n"
"MAPI 라이브러리를 초기화할 수 없습니다.\n"
"\n"
"Rainlendar나 Outlook을 업그레이드 했다면 Rainlendar 옵션에서 아웃룩 달력을 재"
"생성해야 합니다.\n"
"\n"
"두 응용 프로그램이 같은 버전(32비트 또는 64비트)을 사용하는지도 확인해야 합니"
"다."

msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Profile"
msgstr "프로파일"

msgid "MessageStore"
msgstr "편지함"

msgid "Folders"
msgstr "폴더"

msgid "Default Folder"
msgstr "기본 폴더"

msgid "Use labels instead of categories"
msgstr "범주 대신에 사용할 이름 표시"

msgid "Show edit links"
msgstr "편집 연결 표시"

msgid "Keep MAPI connection alive"
msgstr "MAPI 연결 유지"

msgid "Month"
msgstr "달"

msgid "6 months"
msgstr "6개월"

msgid "Year"
msgstr "년"

msgid "2 years"
msgstr "2년"

msgid "Read birthdays from contacts"
msgstr "연락처에서 생일 불러오기"

msgid "Choose the Outlook message store which you want to see in Rainlendar."
msgstr "Rainlendar에서 보고 싶은 Outlook 편지함을 선택하십시오."

msgid " [[outlook:%s][edit]]"
msgstr " [[outlook:%s][편집]]"

msgid "Outlook error!"
msgstr "Outlook 오류!"

msgid "Failed to read the Outlook items from \"%s\". See log for more details."
msgstr ""
"Outlook 항목을 \"%s\"에서 읽을 수 없었습니다. 자세한 사항은 log를 보십시오."

msgid "Updating the item failed. Error code 0x%p"
msgstr "항목을 업데이트하는 데 실패하였습니다. 오류 코드 0x%p"

msgid ""
"Failed to write the Outlook item. There are no folders available where it "
"could be stored."
msgstr "Outlook 항목을 쓰는데 실패했습니다. 저장할 수 있는 폴더가 없습니다."

msgid "Unable to delete the item. Error code 0x%p"
msgstr "항목을 삭제할 수 없습니다. 오류 코드 0x%p"

msgid "Unable to find the Remember The Milk task list!"
msgstr "Remember The Milk 작업 목록을 찾을 수 없습니다!"

msgid "The list \"%s\" could not be found. Available lists are:"
msgstr "\"%s\" 목록을 찾을 수 없습니다. 사용 가능한 목록:"

msgid "Please write the name exactly like it is in the above list."
msgstr "목록의 이름과 같은 정확한 이름을 쓰십시오."

msgid "Unable to parse the ID from the task."
msgstr "작업의 ID를 분석할 수 없습니다."

msgid "Unable to create the task."
msgstr "작업을 만들 수 없습니다."

msgid "Unable to parse the timeline."
msgstr "시간 설정을 가져올 수 없습니다."

msgid "The service is temporarily unavailable."
msgstr "서비스를 일시적으로 사용할 수 없습니다."

msgid "Please log in to Remember The Milk."
msgstr "Remember The Milk에 로그인하십시오."

msgid ""
"You need to authorize Rainlendar to access your Remember The Milk account. "
"Please log in to the Remember The Milk web site and give Rainlendar access "
"to your account.\n"
"\n"
"Your default web browser will open automatically when you click the OK "
"button."
msgstr ""
"Remember The Milk 계정에 접속하려면 인증이 필요합니다. Remember The Milk 사이"
"트에 로그인하고 계정에 접속하십시오.\n"
"\n"
"'확인'을 클릭하시면 기본 웹 브라우저가 자동으로 열립니다."

msgid "Continue after authorization."
msgstr "인증 후 계속합니다."

msgid "Click the OK button to continue after you have authorized Rainlendar."
msgstr "Rainlendar 인증 후 '확인' 단추를 누르십시오."

msgid "Unable to parse the output."
msgstr "내보내기를 할 수 없습니다."

msgid "Unknown response for call \"%s\"."
msgstr "\"%s\" 요청에 대한 반응이 없습니다."

msgid ""
"Call \"%s\" failed:\n"
"%s"
msgstr ""
"\"%s\"을(를) 불러오는 데 실패하였습니다:\n"
"%s"

msgid "Call to method \"%s\" failed."
msgstr "\"%s\" 방식을 불러오는 데 실패하였습니다."

msgid "Remember The Milk Error (%s)!"
msgstr "Remember The Milk 오류 (%s)!"

msgid "List"
msgstr "목록"

msgid ""
"Choose the name of the task list from the Remember The Milk. You can also "
"leave the field empty if you want to get all your lists."
msgstr ""
"Remember The Milk의 작업 목록 이름을 선택하십시오. 모든 항목을 선택하려면 빈 "
"칸으로 두십시오."

msgid ""
"Authentication token is missing. You need to give Rainlendar access to your "
"Remember The Milk account."
msgstr ""
"인증 토큰이 없습니다. Remember The Milk 계정에 접속하기 위한 인증이 필요합니"
"다."

msgid ""
"Unable to find folder \"%s\".\n"
"\n"
"The available folders are:"
msgstr ""
"\"%s\" 폴더를 찾을 수 없습니다.\n"
"\n"
"사용 가능한 폴더:"

msgid "Toodledo Error (%s)!"
msgstr "Toodledo 오류 (%s)!"

msgid "Folder"
msgstr "폴더"

msgid "Poll for changes"
msgstr "변경 반영하기"

msgid "Please enter your email address and password for Toodledo."
msgstr "Toodledo 이메일 주소와 비밀번호를 입력하십시오."

msgid "Unable to open file \"%s\" for writing."
msgstr "파일 \"%s\" 을 쓰기용으로 열 수 없습니다."

msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

msgid "Monitor changes"
msgstr "모니터 변경"

msgid ""
"Choose a file for the calendar.\n"
"\n"
"You can select an existing ics-file or type a new path name in which case a "
"new file will be created."
msgstr ""
"달력 파일을 선택하십시오.\n"
"\n"
"존재하는 ics파일을 선택하거나 새 파일을 만들 경로를 입력하십시오."

msgid "iCalendar files (*.ics)|*.ics|vCalendar files (*.vcs)|*.vcs"
msgstr "iCalendar 파일 (*.ics)|*.ics|vCalendar 파일 (*.vcs)|*.vcs"

msgid ""
"The path to the calendar file \"%s\" does not exits. Go to Options-"
">Calendars and verify that the location of the file is correctly set."
msgstr ""
"달력 파일 \"%s\"의 경로가 존재하지 않습니다. 옵션->달력으로 이동하여 파일 위"
"치가 올바르게 설정되었는지 확인하십시오."

msgid "Unable to make a temporary copy of the file \"%s\"."
msgstr "파일 \"%s\" 의 임시 복사본을 생성할 수 없습니다."

msgid "Unable to replace the file \"%s\"."
msgstr "파일 \"%s\" 을 대체할 수 없습니다."

